<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
	<title>曝杨千嬅与郑秀文交恶17年 被指靠老板夺影后</title>
	<comment>所以千万不要惹学化学的，他们会给你投毒。也不要惹学医的，他们会给你投细菌和病毒。也不要惹学生物的，马加爵就是学生物的。心里实在憋屈难受，就去搞文科生，他们除了会发条微博背地骂骂，根本不能拿你怎么样，发完一准还删掉，怕被你看见。（假装在纽约）</comment>
	<comment>当年国民党在湖南拖欠了一个文科生的工资，你猜后来怎么了。</comment>
	<comment>怎么了</comment>
	<comment>后来他出现在工资里</comment>
	<comment>LS回答得好</comment>
	<comment>4楼神回复</comment>
	<comment>4楼的笑死了</comment>
	<comment>求科普四楼的回复是什么意思？？？</comment>
	<comment>你每月的薪水里都看到的............</comment>
	</item>
	<item>
	<title>昆明豪车市区飙车出车祸 司机身亡</title>
	<comment>今天打车回家路上遇到个美女在挡车（各种漂亮身材各种好），司机果断减速。我想能捎一个这样的美女也蛮不错的。没想到那个禽兽司机说：你下车，钱不要你的了……我艹！！</comment>
	<comment>今天和男友约好去吃饭，眼看着男友开车过来了，路上人多怕他没看见我，刚招手示意男友，就看见一的士窜到跟前，然后那后座的乘客极不情愿的下了车，的士司机感觉很好的对我说：去哪啊？，，，，，姐摇摇头后优雅的上了男友的超跑“吉利美人豹”</comment>
	<comment>今天我在旁边吃牛杂面，看一个美女站在路边好像是在挡车（各种漂亮身材各种好）哥正想拿着钥匙去开哈弗H6，就看到一辆的士窜到他面前，然后那后座的乘客极不情愿的下了车，的士司机感觉很好的对她说：去哪啊？，我心理说一个破雪铁龙的士也想泡美女，狠狠的鄙视了一下，正像发动车子，只见那个美女对的士摇摇头后优雅的上了开过来的超跑“吉利美人豹”</comment>
	<comment>今天开着我新买的吉利美人豹去接D罩模特女友，看见她在路边招手，正要靠边，一个破的士突然停在路边，被赶下一个蓬头垢面的吊丝，老子冷笑一声，没钱还想打的？接上女友后，又看到旁边停这一辆长得像汉兰达的车，想这车仿的不错啊，应该要五六万吧？</comment>
	<comment>此乃大侠神贴！</comment>
	<comment>作为交警的我在巡视，看见一美女站在马路中央招手打车（各种漂亮身材各种好），正想上前制止以免发生安全事故，一辆破雪铁龙的士突然停在美面前，然后那后座的乘客极不情愿的下了车，的士司机感觉很好的对她说：去哪啊？美女摇摇头后优雅的上了后面开来的一辆超跑“吉利美人豹”，旁边停着一辆汉兰达的车好象也正准备起动，看着美女上了“吉利美人豹”，无奈的摇了摇头。我想要不是你们跑得快，作为交警的我还罚死你们！</comment>
	<comment>哥正在旁边吃拉面，看见一交警正在巡视，看见一美女站在马路中央招手打车（各种漂亮身材各种好），正想上前罚款，一辆破雪铁龙的士突然停在美面前，然后那后座的乘客极不情愿的下了车，的士司机感觉很好的对她说：去哪啊？美女摇摇头后优雅的上了后面开来的一辆超跑“吉利美人豹”，旁边停着一辆汉兰达的车好象也正准备起动，看着美女上了“吉利美人豹”，无奈的摇了摇头。我想破交警还上前凑什么热闹。</comment>
	<comment>今天我开着我的白色捷豹跑车在街上转悠，突然一辆红色美人豹从我旁边超过，我这么低调的人在路上一般都是不与人争的，但是我隐约看到副驾驶坐着我未过门的D罩杯野模未婚妻。当时我就来火了，绕着市区都追了8小时，还是追不上超跑美人豹，就在我幻想着你丫快没油了吧，坚持就是胜利的时候，前面一辆长城H6在龟速逛马路，我一把方向一脚刹车就上了黄易首页……</comment>
	</item>
	<item>
	<title>曝朱莉皮特将于夏威夷完婚 已签101页婚前协议</title>
	<comment>她因三年前被人强暴变得沉默忧郁害怕与人交流。这时他出现在她身边，他幽默风趣逗她开心，让她走出阴霾变回以前的开朗。他向她求婚她欣然答应。在新婚之夜他抱她在怀亲吻她每寸肌肤，她觉得自己是最幸福的女人，他贴在她耳边轻声耳语：三年过去了，你还是这么完美...</comment>
	<comment>宝马里是她前男友。前男友降下车窗问她：你不后悔吗？她说，不后悔，你的宝马是你爸给你的，十年之后我俩也会有宝马的。这是我听过最纯洁励志的爱情故事。
十年后，她的自行车换成了电动车。他的宝马换成了兰博基尼</comment>
	<comment>他们相约在一家咖啡馆，就像第一次约会时那样，他把兰博基尼钥匙放在桌上，轻轻地说：你老了，又是十年了，后悔过吗？
她勉强忍住了泪水，坚强地从嘴角挤出一丝笑容：或许我和他过的很不容易，但至少，我们有一个活泼漂亮的女儿...
他摇了摇头，说：那祝你更加幸福。语毕，起身抓起钥匙，离开咖啡馆，驱车到一所中学门口，点燃了一根黄鹤楼1916。
放学的铃声刚刚敲响，三三两两的学生从校园里走出，一个漂亮的姑娘朝他挥手：老公！你又来接我啦！在同学羡艳的目光中，姑娘朝他的车跑来。
＂你就跟你母亲当年一样美＂他喃喃自语，随即掐灭烟头，两行清泪潸然滑落...</comment>
	<comment>同收藏</comment>
	<comment>十年后，当骄傲的女儿把男朋友带到她面前的时候，她惊呆了，许久没有说话……是夜，两个人站在黑暗中，他说，又十年了，你后悔过吗？她说，其实，那是我们的女儿……他疯了，她也疯了</comment>
	</item>
	<item>
	<title>《每日轻松一刻》精选</title>
	<comment>现在的人真心不善良啊！——“只要你过得没我好，死得比我早，每顿饭都吃不饱，还很显老……”
    ＂土豪，我喜欢你。＂＂对不起，我有喜欢的人了，我们还是做朋友吧。＂＂没问题，土豪！" 
    所谓骨气，大略是指有那么两根骨头，被打得的时候，施暴者也会痛。所谓投机，大略是指只要机会合适，父母的称谓是可以随便出卖的，无论长幼。所谓卖国，大略是指唱个歌，办个网，爱国、爱人民的口号喊得山响，而其实没人赞助，没有人民的币是一定不干的。
    哎，你们这些人，找个朋友，又要生猛有活力，又要白富美，又要高富帅，实在是太贪得无厌了。对于我来说，我的要求只有一个字——富！
    女：你穿过阿玛尼的衣服么？ 男：“没穿过。” 女起身要走，男：“不过我也穿进口衣服，一套万把块呢！” 女喜笑颜开，接着聊：“开宝马么？ ”男：“没有。”女又起身要走， 男：“不过我天天坐加长大奔，几百万一辆呢！” 女笑开了花：“那你做什么工作的呀！”男：“我在消防队上班的。”
    世界上总有一些人，为我能够活下去，提供了微弱的动力，还记得：每次剪完头发，总有两个人说好看，一个是我妈，另一个是给我剪头发那人。
    我爸打电话来问：你还好吧？我说：好啊怎么了？他说：我收到一条短信说儿子被绑架了，要在3天内凑够20万打过去不然就撕票。我安抚父亲道：爸，这些骗子短信太多了，你以后理都别理，什么时候收到的嘛？我爸：上个月。
    当我们的生命力，都用在为了维持生命的时候，那是生存；而当我们的生命力，用于追求活着以外的更多东西时，那是生活。</comment>
	<comment> 他在北京发来消息：“我明天去看你，来接我，好么？”她在南京，开心地回复：“恩啊”第二天，她在车站搜寻过往人群中他的身影，期待又焦急“你到底在哪儿？”“傻瓜，你不会真在车站吧，今天是愚人节哎，哈哈哈…”
    她顿住了，泪无声落下，失落、委屈…却被人从身后轻轻抱住，熟悉的声音：“傻瓜，就知道你会来，即使是愚人节，我又怎么舍得骗你…”
    女孩转过身，娇滴滴的说道：“干爹你好坏。”
    女孩接着说:“干爹，我怀孕了”...许久，是吗，太好了。“干爹，我想要这个孩子”“那当然了，我们真爱的结晶。干爹要让你过最好的生活，这张卡是干爹的所有积蓄，密码，你生日”女孩紧紧抱住干爹。次日，女孩痛苦，失落，拿着空卡，陷入悲痛。。。
    “你怎么了？”“我怀孕了”“太好了，我们真爱的结晶。我要让你过最好的生活，这张卡是我的所有积蓄，密码，你生日”男孩紧紧抱住女孩，接着说“我们结婚吧”“嗯”  男孩很快跟女孩结婚了。。。
    男孩带着女孩见父母。“老爸，我要结婚。”他老爸看了一眼女孩，女孩和他老爸大吃一惊，同时脱口而出。“干。。。！！！”男孩望着这一幕，百思不得其解。。。
    正当三人尴尬的发愣时，大门开了，一中年妇女进来了，说道：“儿子回来了，这是你朋友吧！”儿子：“妈，这是我女朋友怀孕了，我要结婚！”“啊，可你们还是学生啊”男孩的爸爸低头抽着闷烟，一声不吭！
    妈妈仔细看着这个从来没有见过的准儿媳，突然紧紧抓住那女孩的手，眼睛直视着女孩肩膀上的红胎记，问道：“孩子你是不是莲花乡的，你妈妈叫李兰”“嗯，你怎么知道？”中年妇女扭头痛哭，说：“孩儿她爸，你还记得十八年前，为了生个儿子，咱把刚出生三个月的女儿送人了，对外说是夭折了！现在女儿回来了”
    “啊！”哇，一口鲜血喷涌而出，中年男人躺在地上。。。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>《看客》第285期：消失的唐人街</title>
	<comment>古代有一小姐，遇到一个上京赶考的穷书生避雨，发现其很有才华小姐以身相许，次日小姐垂泪送书生：“君若高中莫负妾身。”书生发誓后走了。小姐让丫环把书生的名字纪录在册，丫头说：“这已经是第五十个书生了。”小姐说：“没办法，分散型投资，总有一个会真的考上进士吧。</comment>
	<comment>书生走远后~露出奸淫的笑容：“就这厮，也想欺骗于我。若不是看了赶考攻略上同乡的师兄弟们说此处有倒贴钱的黑木耳，小生才不绕道前来呢！</comment>
	<comment>不远处医馆里的老中医摇了摇头，叹息一声：唉！又一个被传染了。</comment>
	<comment>老中医目送书生，不由想起从前，自己也是一介书生，当年进京赶考，哪成想。。。唉。。。。</comment>
	<comment>不远处，一个身材敦实的人影飘过，老中医忽然有些惊讶，那个背影怎么如些熟悉呢？燕云镇距此少说也有千里，他......哎！！！不可能啊！看来是老了......</comment>
	<comment>小姐的父亲看着看着漂亮、和妻子一样包容自己的女儿，不由得想起了已故的亡妻， 当年夫妻二人也是这样，妻子引诱，等到晚上了上点迷药，俊俏的小伙子让自己爽一把... 人不知鬼不觉！ 除了当年一个懂点医术的少年被他发现了，不过我还是。。。 哎！ 可是物是人非， 妻子已经走了，不久前也离开了燕云镇那个伤心之地！</comment>
	<comment>很多年以后,一个上京赶考的穷书生避雨，发现一个以身相许的小姐，次日小姐垂泪送书生：“君若高中莫负妾身。”书生发誓后走了。小姐让丫环把书生的名字纪录在册，丫头说：“这已经是第三十个书生了。”小姐说：“我小时候捡过一个本子，人家分散型投资，一身许过五十个书生。”</comment>
	</item>
	<item>
	<title>86版“唐僧”徐少华河南走穴</title>
	<comment>悟空外出化缘，为了唐僧不被妖怪抓走，在地上划了一个圈，且告诫唐僧“师傅，你可千万别出这个圈呀！出了就没WIFI信号了！” 于是，唐僧一直没出去。。。。</comment>
	<comment>这时，一个妖精拿着一个充电器过来~~~~~~~~~~</comment>
	<comment>唐僧抬头看了一眼，低头默默地掰开手机后盖，拿出一块备用电池，换上，继续上。</comment>
	<comment>妖精一看是HTC~ 大笑三声后 坐在原地没走~心想唐僧你这次神鸟了~</comment>
	<comment>妖精大笑三声后，跟唐僧叙起往事来转移他的注意力，趁他一个不注意，用自己的假手机把唐的调包了。再是三声大笑，便扬长而去，消失在树林里。</comment>
	<comment>唐僧发现手机被掉包后 大哭 老衲的几部苍井空电影还在里面呢，还有几部av新秀的片子 你个死妖精 快把手机还给我 说着 唐僧就走出了圈子</comment>
	<comment>唐僧走出圈子后，妖精离开围了上来，一个诺基亚扔过来，唐僧立刻不省人事，然后妖精把圈子连土刨走，回到洞里兴奋了拿出手机，开始上网</comment>
	<comment>山洞太深，没信号！于是妖精想到去偷悟空的金箍棒做天线......</comment>
	<comment>那猴子外出化缘时，路遇一女妖怪，连人带棒被其掳走，关在洞中，每日逼其同房，悟空不堪折磨，因道：吾有棒子一根，可大可小，可长可短，将此棒留下送与女施主，可好？妖怪大喜，遂将棒子留下，放悟空西去！</comment>
	<comment>话说悟空一个筋斗云逃了回去，发现师傅已经不在了，连无线路由器都没了，心想：师傅啊师傅，你怕我抢你网速，也不能弃我而走啊，你这倒好，独享100M光纤，我呢，只能单机斗地主了</comment>
	<comment>醒来后的唐僧懵懂看了眼周围，猛然觉得自己手机不见了，连忙回到当初的地方看到圈子不再了，大哭悟空快回来…你快回来…</comment>
	<comment>你快回来，我一人承受不来，你快回来，取经因你而精彩，你快回来，把我的手机抢回来，顺便给我交点话费来。。。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>42岁男子办酒席庆离婚 挂横幅"苦尽甘来</title>
	<comment>上高中，有一次偷偷把同学手机里我的号码换成了爸爸，上课时发短信给他:孩子，赶紧回来吧，咱家中了1000万，还上求学么！同学看了以后直接往外撒腿就跑，班主任问他干嘛去。他头也不回的地说:去你妈逼，和你有求关系么！ 一会又回来了，班主任:滚。这货默默地在外面站了一下午！</comment>
	<comment>笑尿</comment>
	<comment>求后续，楼主捡肥皂了吧？</comment>
	<comment>真他妈坏</comment>
	<comment>艹，和2货做朋友欢乐多</comment>
	<comment>上大学，有一次偷偷把同学手机里我的号码换成了女友，宿舍熄灯后发短信给他：亲爱的，咱怀孕了，你看咋办？同学看了以后猛的从床上弹起来，然后不停的叹气，接下来，他挨个找同寝室的兄弟借钱。</comment>
	<comment>有一次影迷会的时候，我做现场保安，偷偷的把保管的范冰冰的手机拿出来，存上我的号码，名字改为洪金宝，半夜，我发了条信息给她，说我在国际酒店8888房间等她，由于太熟，不好意思开灯，请不要拒绝，后来，我就……</comment>
	<comment>梦醒了，继续搬砖。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>青海收费公路1日最多800辆车冲卡 特警持枪整治</title>
	<comment>昨天去买烟，买了包20的.........给了老板50，找了我40，我装兜里就走了，没走多远老板喊我：你的烟没拿！我留下了感动的泪水，拿出十块钱给回老板：你多找了我十块钱。老板也留下了感动的泪水：小伙子，把烟拿来，我给你换一包。抽着老板新换给我的烟，那纯正的味道不禁再次感动我：老板，把刚才那张50的拿来我给你换一张吧</comment>
	<comment>………………</comment>
	<comment>。。。。。。。。。。。。。。</comment>
	<comment>。。。。。。</comment>
	<comment>额。</comment>
	<comment>呃，有道理</comment>
	<comment>老板接过那50也再次感动：小伙子，把刚才那找你的钱给我，我也给你换了。接过老板重新找给我的钱，我也再次感动，从口袋里拿出一个部手机：老板，手机还给你吧。老板热泪盈眶，颤抖着掏出一个钱包：小伙子，钱包给你。
题目就叫做：两个XX人的相遇。</comment>
	<comment>大陆出人才啊。</comment>
	<comment>此时小伙子再也把持不住了，扑跪在地上抱着老板的大腿哭道“老哥，你去隔壁宾馆304房把你那上小学的女儿领回家吧！”。老板听后一惊，叹了口气，回头朝小店大声喊道“红杏，表躲了，出来跟你老公回去吧！”</comment>
	<comment>小伙子热泪盈眶,终于忍不住泪流满面地对老板说:不好意思,你女儿有了.老板摸了摸小伙子的头,叹气到:唉没事,你儿子是我的种,我早就想跟你说清楚了.</comment>
	<comment>只能算人才，但不能算人。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>《爸爸去哪儿》Kimi迅速成长 “天橙”琼瑶了</title>
	<comment>前天我偷偷把同事手机里我的号码 名称换成了“爸爸”，上班时发短信给他：“孩子，赶紧回来吧，咱家中了1000万，还上球班！”同事看了以后直接往外撒腿就跑，领导问他干嘛去。他头也不回地说：“滚你妈了个逼的！”</comment>
	<comment>我的下属前天上班上着好好的，突然看了手机之后就撒腿往外跑，我问他干什么，他竟然头也不回的骂我，这样的下属，我看他星期一还敢来上班不</comment>
	<comment>我的儿子今天莫名其妙跑回家张口就问我钱呢，老子想到昨晚打麻将输给隔壁老王，直接告诉他说：钱都让你王叔拿走了！然后他提刀出去了……</comment>
	<comment>我有个侄子，前天我在家正在晒太阳，他提着刀跑过来怎么钱呢？我问他什么钱？她说还装傻是吧？然后我一听怒了，就把他送进派出所了</comment>
	<comment>我是个民警，前天正在派出所值勤，闲的正无聊，来了一老一少，年轻人手里还拿着刀，一直在嘟囔把钱还给我，上年龄的人一脸怒气。一问原来是邻居，年轻人的父亲输钱给了这个上年龄的，结果这个年轻人提刀来要钱。我问多少钱，老的说500，年轻的说1000万。1000万啊，敢赌这么大，这可是大案，立功的机会到了！我立马就给局长打了电话</comment>
	<comment>我是局长，那天我正在泡澡，一个下属打电话说1000万赌博大案，我裤子都没提，立马下决策，把两个人控制住，钱必须充公，然后打电话给了市长</comment>
	<comment>我市长，那天我正在办公室忙着～突然接到王局电话，接了又不说话，我放下电话，秘书小丽看没事也就接着给我埋头干活了～～恩～～啊～～啊～～咻咻····</comment>
	<comment>我是小丽。。。。。刚才市长接了个电话，我看了两眼没理他继续工作，突然。。。呕呕咳咳 。今晚回家老公又该问我怎么嘴里味道不对了</comment>
	<comment>我是小丽老公，她那天说要加班不回来，我就知道又是市长跟她一起鬼混了，妈的，虽然帽子不好看，但市长给了我个城管局长的肥缺也不错。其实那天我在大排档和两个小姐宵夜，吃完了还双飞，大排档老板看的塌玛口水直流</comment>
	<comment>人才</comment>
	<comment>我是大排档的老板，那天看到小丽老公在和两个小姐吃宵夜，吃的满脸都是，小丽老公点了:一碗血，一碗脓，一碗鼻涕，一碗熊。两个小姐各加了一个菜“生蛆炒大虾”、“油炸鼻个八”，吃的那是相当的过瘾，馋的旁边一个满身污臭，满脸黄屎的乞丐摇头摆尾，鬼哭狼嚎。。</comment>
	<comment>我是宵夜，那天三个人类，一男两女准备吃我。男的满口黄牙，说话喷着大蒜味，这也就算了。那两女的一张嘴，一股发酵的蛋白质味扑面而来，我强忍着痛苦进了他们的嘴，被揉搓挤压变成了一坨坨黄黄的长条。</comment>
	<comment>我是黄黄的长条，本来准备突破肛，门回归大自然的，谁知道门突然打开。一根黑又硬的不明物体顶了进来，不断抽动。好多黄黄的东西都沾到上面去了。还听到外面有个女人在喊「呀灭爹」</comment>
	<comment>我是外面两个女人其中的姐姐，说真的做我们这行也挺不容易的，刚和妹妹傍上了个土鳖，听说是个城管大队长，那老娘还能放过他，晚上我和妹妹上下全面攻击，彻底把他搞的有点肾亏，这不那口黄牙正在吃一些恶心的东西在大补呢！还是我家老公好，不过最近这两天说是和隔壁老王打假蹲拘留所呢，没出息的东西!</comment>
	<comment>我是外面两个女人中的妹妹，那天和姐姐出台陪城管大队长，正在吃宵夜呢，老公发微信告诉我，他把他同事给耍了。说是装成他同事的老爹，骗他说家里中了一千万。那个煞笔还真信了，把上司骂了，工作丢了，听说现在还进去了。</comment>
	<comment>神级跟贴</comment>
	</item>
	<item>
	<title>前AV女优观月雏乃晒薄纱被批 呛网友：你处男吗</title>
	<comment>上午出门刚走到楼底下，看见一妇女穿睡衣拖鞋疯也似的往楼后跑。。。
旁边有人问这是干嘛这么急，妇女边跑边说：“熊孩子拿一万块钱当玩具扔楼下去了！”</comment>
	<comment>上午刚出门走到楼下，准备开车到公司上班，突然发现从天上掉下来一捆什么东西刚好砸我头上，仔细一看，我操:天上居然下钱了。赶紧拣起来，藏进么文包，当作什么都没发生继续往前走。</comment>
	<comment>上午在家楼下买油条，买好准备回家慢慢享受大餐，突然看到一个猥琐男被一个类似纸尿裤的东西直接砸头上了，仔细一看男子瞬间脸上都黄了一大片，类似纸尿裤的物体还戴在头上，准备过去安慰，谁知猥琐男从容在头上拿下类似纸尿裤物体塞进公文包，当作什么都没发生疯了一样往前跑。</comment>
	<comment>卖完油条，我马不停蹄地去进油，晚了就买不到了，TMD地沟油太热销了。</comment>
	<comment>自从做了地沟油生意以来，生活确实感觉美好了许多。今天又炼了20吨的地沟油准备销售，那帮炸油条的家伙每次来买地沟油，我都会告诉他们，最近这里的油好紧俏。不和你们说了，叔还要去看看隔壁的吴老二从粪坑里掏出多少油。。。。</comment>
	<comment>楼下的吴老二，该你上场了!</comment>
	<comment>一大早潜伏在那家爱吃油条傻个男楼上，事先在他家门口放好一块小门片,关门不仔细会关不上,等那傻个男下楼买油条，飞快溜进他家,哈他老婆光身躺在床上，于是最快速度褪下裤子...女人似乎半梦半醒,于是趁此功夫赶紧的收拾妥当,发现桌一包钱立马从窗口扔下，使出凌波微步功夫飞到楼下，正好钱砸中脑袋捡了放在包里,旁边经过一睡衣傻个男拿着油条上楼，正正衣领紧紧皮带从容不迫走也…</comment>
	<comment>我上次真的看见一女的开车送小孩去上学，在一早餐店门口下车买早餐，结果看他就穿吊带睡衣，不穿胸罩也罢，内裤都没穿啊，下车看到一丛黑毛。。。。。</comment>
	<comment>瞧你那熊样，就没干点啥！</comment>
	<comment>此剧终，感谢各位煞笔友情客串</comment>
	</item>
<items>