<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
	<title>纳达尔日光浴被偷拍全裸照 重点部位皆走光</title>
	<comment>为何不见鸡鸡？？？</comment>
	<comment>你把裤子一脱,到镜子前一照,就看见了.</comment>
	<comment>2楼注意!一楼是女同学!</comment>
	<comment>2楼注意!一楼是女同志!</comment>
	<comment>2楼注意,一楼是死太监</comment>
	<comment>2楼注意，一楼是男足！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>重庆万名高中生放弃高考调查:就业难成重要原因  </title>
	<comment>某大学新楼落成一雕塑：一位少女左手捧一本书，右手高擎一只象征和平的鸽子．该校外公开向各学生征集名称，结果许多人的标语不谋而合——读书顶个鸟用！</comment>
	<comment>某大学新楼落成一雕塑：一位少女左手捧一本书，右手高擎地球仪．该校外公开向各学生征集名称，结果许多人的标语不谋而合——读书顶个球用！</comment>
	<comment>某大学新楼落成一雕塑：一位少女左手捧一本书，右手高擎琵琶．该校外公开向各学生征集名称，结果许多人的标语不谋而合——读书顶个屁用！</comment>
	<comment>某大学新楼落成一雕塑：一位少女左手捧一本书，右手高擎雪貂．该校外公开向各学生征集名称，结果许多人的标语不谋而合——读书顶个diao用！</comment>
	<comment>某大学新楼落成一雕塑：一位少女左手捧一本书，右手高擎一只象征和平的鸽子．该校外公开向各学生征集名称，结果许多人的标语不谋而合——读书不如玩鸟！ </comment>
	<comment>某大学新楼落成一雕塑：一位少女左手拿着一只死羊，右手高擎一只象征和平的鸽子．该校外公开向各学生征集名称，结果许多人的标语不谋而合——哥哥,羊死了</comment>
	</item>
	<item>
	<title>陕西蒲城一科长因公殉职 殡仪馆搞错千人哭错人</title>
	<comment>哈哈哈，笑死了，各位领导别走，从哭一遍，刚才整错人了。</comment>
	<comment>错了床，进错了门，生错了地方，死错了人。吃错了药，拜错了神，哭错了棺材，埋错了坟。伟大的时代伟大的魂，糊涂的科长丢死了人。车祸难组送公文，生的糊涂死的哏。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>极具创意令人印象深刻的环保公益广告></title>
	<comment> 老实说，从专业角度来看，楼主的帖子立意肤浅，文笔晦涩，根本不值一顶；但既然已经上当进来，把帖子点开，不顶，则意味着少积3分，失去早日升级的机会。
　　顶，还是不顶？我的思想进行着激烈的斗争。
　　顶，可以为自己增加可耻但宝贵的3分，但崇高的信仰与无暇的品格毁于一旦；不顶，高尚的风范得以保全，若干年后，还可以对孙子说“很久以前，爷爷曾今有过一个机会……”，但毫无疑问永远成为论坛的落后分子。
　　我不断地踟蹰着，彷徨着，犹豫着。。。
　　眼看从沙发降到了板凳，又从板凳降到了地板，再不顶，估计首页都不能保住了。。。
　　我一狠心，一咬牙，决定还是昧着良心顶楼主的帖子。
　    作出决定后，一种深深的负罪感强烈地击中了我正直的心灵，一瞬间我泪流满面心如刀绞，意识到在以后的漫漫人生旅途中，我将因为这次不光彩的顶帖而经历长期的灵魂挣扎、精神痛苦乃至于心理煎熬，我不禁对着显示屏怒吼：“楼主你个混球，以后少发这种烂帖！！！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>内地节目称黄家驹为"皇家狗" 粉丝大怒</title>
	<comment>狗赞： 
        一个人在世上最好的朋友会和他反目，成为他的敌人。他悉心养育的儿女会不忠不孝。那些和我们最亲近的人、那些我们以为幸福和美名信赖的人会背信弃义。一个人拥有的金钱会失去，也许就在他最需要的时候不翼而飞。一个人的名誉会由于瞬间的不当之举而丧失贻尽。那些当我们功成名就时跪拜向我们致敬的人也许是第一个在失败的阴云笼罩我们时对我们投井下石。在这个自私的世界里，一个人能有的最无私的、从不抛弃他的、从不知恩图报的、从不背信弃义的朋友就是他的狗！
        无论富有或贫穷，无论健康或是患病，一个人的狗总是依立在主人的身旁。如果能和主人在一起，它愿意睡在冰冷的地上，任凭寒风凛冽，朔雪飘零。它愿意亲吻没有食物奉送的手；它愿意舔抚艰难人世带来的创伤。它守卫着穷主人安睡，如同守卫王子。当一个人的所有朋友离去了，而它留住了！当财富不翼而飞，当名誉毁之贻尽，它仍热爱着它的主人，如日当空亘古不变。如果在命运驱使下，主人被世人抛弃，众叛亲离，无家可归，忠诚的狗仅仅要求能陪伴主人，守卫他免遭危险，去和他的敌人搏斗。
        当最后的时刻来临，死神拥抱主人，他的驱体掩埋在冰冷的黄土之下，任凭所有的朋友风消云散，就在墓地旁你可以看见那高尚的狗，它的头伏在两爪之间，双眼神情悲伤，却警觉注视着，忠诚至死……</comment>
	</item>
	<item>
	<title>深圳交警赴宴醉死 警队拟为其申报烈士</title>
	<comment>娘啊，儿死后，
你要把儿埋在那酒窖旁，将儿的坟头向酒缸，
让儿常闻那美酒的香，常享那醉人的玉琼浆。
娘啊，儿死后，
你要把儿埋在那舞厅旁，将儿的坟头向K歌房，
让儿看同事们翩翩舞，听那领导在歌唱。
娘啊，儿死后，
你要把儿埋在那酒楼旁，将儿的坟头向包房，
儿要看白酒消灭光，儿要看，天下的亏损酒厂－－－都－解－放!！</comment>
	<comment>人才啊</comment>
	<comment>ding啊，这是不顶没理由</comment>
	<comment>顶上去啊！来网易的才子多多！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>峨眉山时尚僧人在庙里玩滑板 </title>
	<comment>我是一头猪 
一头被圈养的猪 
年复一年 
日落日出

我是一头猪 
跟所有猪儿一样 
有时安逸 
有时无助

我是一头猪 
身边热闹非凡 
可我空虚 
可我孤独

我是一头猪 
我不想被圈养 
可是那样 
哪里寻找食物？

我是一头猪 
一头烦恼的猪 
呆呆望着天空 
思考前途

猪也有前途？ 
是的 
也有前途 
我们是有思想的猪

也许我本是狮子 
也许我本是老虎 
只是被圈养了 
变成了猪</comment>
	<comment>我是一头羊
一头正在等待被宰割的羊
日等日,月过月
只等被宰那一天

我是一头羊
吃的是草 挤得是奶
但是终究一天还是会被宰杀
不是羊奶不好喝只是肉更香

有人问我为啥要做羊
怎么不去做狮子
去做老虎
或者是豹子呢
可你知不知道不是俺不想做呀

像狮子那样喝完酒撞死人就跑,俺做不出来
像老虎那样喝完酒撞死人得了判刑一年半缓行两年,俺没那关系
像豹子那样喝完酒撞死人还有人替身,俺没他身上那么多钱

所以俺还是乖乖做我的羊
吃我的草喝我的奶,没关系
只求被宰那天请瞒着我
让我好好多吃一天的草</comment>
	<comment>挖槽，太有才了</comment>
	</item>
	<item>
	<title>《每日轻松一刻》精选</title>
	<comment> 谁，执我之手，消我半世孤独；谁，吻我之眸，遮我半世流离；谁，抚我之面，慰我半世哀伤；谁，扶我之肩，驱我一世沉寂；谁，可明我意，使我此生无憾。 我，执子之手，共你一世风霜；我，吻子之眸，赠你一世深情。 我牵尔玉手，收你此生所有；我，抚尔秀颈，挡你此生风雨。
    一哥们喜欢隔壁班的一妹子，但他又不敢去搭讪。一天，他在我们几个哥们的怂恿下扭扭捏捏地走到那妹子对面，他支支吾吾一会突然从地上拿起一砖头说：“同学，这砖头是不是你掉的……”躲在附近的我们瞬间石化……我们不该怂恿他的……
    和前女友相处一年分手，时隔5年，今天在xx市偶遇，“孩子都这么大了，几岁了？”“呵呵，5岁了，我老公说在xx超市等我，要走了，再见哦，下次聊阿”。隐约听到“麻麻，今年6岁了，为什么跟蜀蜀说5岁啊。我真是深藏功与名……
    早餐，一小伙站我旁边不走，手里拿个牌子上写“我是个聋哑人，无法给世界带来声音，但能给世界带来光明。请从零花钱中奉献几块爱心捐款”。我看了看他说:“捐款没问题，但你别踩我鞋啊！”他马上说“对不起对不起！”
    冬天虽然很冷，但是如果有个女朋友，就可以随时感受到温暖。出门在凛冽的寒风中把她抱在前面，回家把冰冷的手伸进怀里，睡觉前对女朋友说：这么冷的天，赶紧钻被窝里去，别冻着了。然后等被窝暖和了，自己再进去。所以骚年们，趁着天还没那么冷，储存个女朋友过冬吧。
    “以前冬天的时候，喜欢把冷冰冰的手伸进他的口袋，热烘烘的一下子就暖了。自从他离开我以后再也找不到这样一个人。刚才我走在街上，感觉手特冷……”“所以你就伸进别人口袋？”警察边问边录口供。
    汪峰：动词。意思为：被忽视，被忽略，虽然很努力但还是被无视。例句：李总，你这事汪峰了，对不起。作名词：第二名，第三名。例句：儿子，这次期末考试怎么样啊？别提了，考汪峰了。
   “老子不管你们黑谁，谁黑汪峰跟他没完！！我这条命就说是汪峰给的，2月30日，我因一场惨烈车祸昏迷了3个月之久。医生说我下辈子就是个植物人了，直到有一天，护士帮我打完点滴后打开了收音机，里面放着峰哥的歌，刹那间，我不知哪来的力气爬起来就把收音机关了。”
    三十几岁了，依然事业无成，工作也找不到，事业也做不成，都一直赚不到钱。于是，去找算命师算个命看看。“你啊，将会一直穷困僚倒，直到四十岁。”听了，眼睛为之一亮，心想有转机了，马上问说：“然后呢？”“然后喔………”算命师看了一下命盘接着说：然后，然后你就习惯了。
    帝王：待我君临天下，许你四海为家；待你君临天下，怕是深宫为家。
    国臣：待我了无牵挂，许你浪迹天涯；待你了无牵挂，只是红颜已差。
    将军：待我半生戎马，许你共话桑麻；待你半生戎马，青梅早许人家。
    书生：待我功成名达，许你花前月下；待你功成名达，怀中富贵人家。
    琴师：待我弦断音垮，许你青丝白发；待你弦断音垮，何来求鸾曲答。
    农夫：待我富贵荣华，许你十里桃花；待你富贵荣华，早无青春年华。
    僧人：待我一袭袈裟，许你相思放下；待你一袭袈裟，何来相思放下？
    这是个悲伤的故事：英国一群科学家发现了世界上迄今为止最长寿的生物……一个贝壳。最早这群科学家在它背上的年轮中数出它已经活了405年！ 但随后他们发现还有更多的年轮藏在壳里看不清楚。于是，他们撬开了它，数出真实的年龄是507年…… 然后……它就死掉了……
    时间会告诉你一切真相——有些事情，要等到你渐渐清醒了，才明白它是个错误；有些东西，要等到你真正放下了，才知道它的沉重；有些感情，要等到岁月远去了，才知道它的珍贵；有些人，要等到不在身边了，才知道她无可替代。</comment>
	<comment>＂屌＂本来是很牛逼的一个娃，可他运气欠佳，偏偏和＂丝＂凑在了一起。自从＂屌丝＂合体后无形中又给我增加了一道心灵上的创伤！我是＂屌＂现在想找＂丝＂</comment>
	<comment>6岁的时候，母亲语重心长地教导我：好好学习，天天向上，老老实实做人，争取做个有出息的人。要向你大伯看齐，做个人人羡慕的万元户。
    二十多年来，我一直遵循母亲的教诲，拼命学习，期期班上第一，老老实实做人，从不与坏人为伍。大学毕业后我被分配到某工地搬砖，工地老总正是我一直不屑与之同流合污的大毛。经过几年的努力，我终于实现了母亲当时给我规划的宏伟目标：成为了一个万元户。当我满怀欣喜地揣着这一万元想去买个漂亮的房子时，被告知这点钱还不够买个卫生间！
    就在前几天，大毛又在邀请我去喝他的第三次喜酒，据说这次的新娘才18岁呢！想想自己，前几天才好不容易娶了个媳妇，还要给她充气……
    我一直都相信母亲说的话，可现在我不得不心生疑问：妈，我是您亲生的吗？</comment>
	</item>
	<item>
	<title>兰州货车侧翻橘子洒落 村民边抢边吃</title>
	<comment>乡亲们捧着满满一兜子的橘子兴高采烈的奔回家 
这才发现趁着刚才各家的壮年们都出去行抢没人看家的功夫村里把房扒了
顿时大怒：
“强盗啊 强盗啊 人家美国都不扒房的 人家外国最注重私有财产不可侵犯的``蒋公你有罪``
我们要民主 我们要选票！”``呼声震天 哀声遍野
村长躲在山坳里用望远镜观察着 
冲着对讲机小声下达命令：拉白菜的2号车准备 开始行动！ 
“轰隆”一声巨响``
“先他娘的别嚎丧了！听！什么响？”王奶奶耳朵最尖：“八吨斯特尔！错不了！”
一吸溜鼻子：“拉的是白菜！”
王奶奶一说这话  村民们顿时忘记了悲痛  携老扶幼豺狗阵一般又跑向了高速路``
村长见状默默地将手一挥  埋伏在林子里的铲车们朝着村民们的自留地驶去``</comment>
	<comment>淫才！</comment>
	<comment>哈哈，楼主高才！</comment>
	<comment>逗死我了！！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>车窗有防夹≠绝对安全 电动车窗防夹测试</title>
	<comment>女：在？男：我无处不在！女：晕。男：往我怀里晕。！女：呵…你叫什麽？男：我没叫啊，你又没非礼我。女：我是问你姓名。男：我姓南宫名鹏友，简称南鹏友！女：呵呵，朋友。男：请叫我全名男朋友OK？女：少来，又占我便宜。男：你又不是市场里的菜，我干嘛占你便宜。女：讨厌…</comment>
	<comment>不错 泡妞秘籍</comment>
	</item>
<items>