<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
	<title>《看客》第342期：蓝翔的“秘密”</title>
	<comment>故人西辞富士康
早日投胎到蓝翔 
蓝翔毕业找工作 
妈逼又是富士康</comment>
	<comment>故人再辞富士康，
发奋考进新东方，
借问毕业何处去？
校长遥指富士康！</comment>
	<comment>故人三辞富士康，
自主创业天天忙。
谁知今年时运差，
无奈再回富士康。</comment>
	<comment>故人四别富士康，
回炉深造归蓝翔。
自问学成何从去，
英勇面试富士康！</comment>
	<comment>故人五辞富士康，
立志卷土再重来！ 
走南闯北浑身胆，
岂料落根富士康。</comment>
	<comment>故人六辞富士康，
励志创业天天忙 
岂料路子不是广，
麻痹又回富士康。</comment>
	<comment>故人七辞富士康
发誓一定要经商
哪知处处撞南墙
无奈还回富士康</comment>
	<comment>故人八辞富士康，
这次是去卖羊汤。
羊汤无味人憔悴，
转店献身富士康。</comment>
	<comment>故人九辞富士康，
想做大厨把名扬。
谁知烹饪又蓝翔，
蓝翔毕业富士康。</comment>
	<comment>故人十辞富士康
发奋图强汽车行
半路限牌卖车荒
最终还回富士康</comment>
	<comment>故人戌辞富士康
蓝翔校章挂胸膛
未料世事太荒唐
终究未离富士康</comment>
	<comment>故人再辞富士康
回炉蓝翔再改造
学成挖掘技术强
誓死要去富士康</comment>
	<comment>故人13辞富士康
辞完去找唐国强
国强把他一顿揍
揍完卖到富士康</comment>
	<comment>故人14辞富士康
终于考上公务员
没想进了大班房
出狱还进富士康</comment>
	<comment>故人15辞富士康
泪眼瞧看顶楼上
才知当年都被坑
但心依旧大蓝翔</comment>
	<comment>故人16辞富士康
发奋高考又读博
十年心酸如狗命
妈逼不如富士康</comment>
	<comment>故人17辞富士康
博后学位带身上
信心满满去面试
技术顾问富士康</comment>
	<comment>故人18辞富士康
怒爬顶楼开天窗
纵身一跃寻工友
魂归故里富士康</comment>
	<comment>十九魂回富士康
当时情景已全忘
大儿枯床旁边忙
何来梦想“富世康”</comment>
	<comment>生前屡次去蓝翔
最终魂断富士康
如若再投入人世
踢了孟婆不喝汤</comment>
	<comment>几世轮回富士康
七情六欲尽数亡
少老白头到蓝翔
师出名归富士康</comment>
	<comment>泪流满面。。不忍啐读</comment>
	<comment>故人复辞富士康，
立志求学大西洋。
谁知西洋无蓝翔，
算求再回富士康</comment>
	<comment>回复只为收藏</comment>
	<comment>命中注定富士康……</comment>
	<comment>命中注定富士康……</comment>
	<comment>回家种田农耕忙，
教儿再成读书郎。
待到大学毕业时，
麻痹又是富士康。</comment>
	<comment>经典，回复只为收藏</comment>
	</item>
	<item>
	<title>河南一老太与路人起摩擦 两人并肩躺地不动</title>
	<comment>醒过来后，双方同意和解，但车都不见了</comment>
	<comment>偷车的不小心掉进没盖的下水道</comment>
	<comment>因为擦破皮住进医院花了3万多</comment>
	<comment>出院后回家发现已被趁夜强拆！</comment>
	<comment>发现被强拆后多次上访</comment>
	<comment>上访过程中被局长儿子弄进监狱</comment>
	<comment>进了监狱就开始不停的捡肥皂</comment>
	<comment>然后十月怀胎，一朝分娩</comment>
	<comment>在医院分娩又花了3万多</comment>
	<comment>出院后发现孩子报错了</comment>
	<comment>回头去做DNA发现自己也不是亲生的</comment>
	<comment>把儿子丢了撞到别人车上，儿子躺地上了</comment>
	<comment>一扭头儿子也不见了</comment>
	<comment>发现儿子被拐后又再次上访</comment>
	<comment>上访中被关小黑屋打残了</comment>
	<comment>送到医院发现自己少了个肾</comment>
	<comment>另一个肾坏死了，送火葬场火化，加骨灰盒收费2万。</comment>
	<comment>死后墓地10万一平米，还是租的</comment>
	<comment>10年后通知墓地到期 需要续租</comment>
	<comment>真尼玛有才，都死了，叫我怎么遍下去</comment>
	<comment>实在没招 自行复活了</comment>
	<comment>最后城管来了，要求马上搬走</comment>
	<comment>在般的时候正巧丢失多年的儿子找上门，和城管对质起来。不小心把城管打死了。</comment>
	<comment>目前尸体情绪稳定</comment>
	<comment>不过随时还会有其它症状发生</comment>
	<comment>怎么没有抢尸情节</comment>
	<comment>火化场管理员李敏镐灵机一动，拔出了绑在裤腰带上的的洛阳铲</comment>
	<comment>撬开老太的嘴塞了只黑驴蹄子进去</comment>
	<comment>然后出来一群五毛</comment>
	<comment>然后开始在网易和美狗开战</comment>
	<comment>最后被吵醒了</comment>
	<comment>醒来一看，对着旁边的姑娘说，我靠你还没走</comment>
	<comment>姑娘回答：你丫没起来，我敢走吗？</comment>
	</item>
	<item>
	<title>湖南永州一公务员被曝上班时间与女子开房</title>
	<comment>日上三竿爬起床，哼着小调去公堂，同僚座位空空杳，料有私情各自忙；
慢啖清茶网共享，美人头像闪得狂，明明都是徐妈老，装嫩功夫个个强；
楚楚衣冠本色狼，同学下属尽嗑黄，裆中小弟萌萌动，索性约出试短长；
吞片伟哥先壮阳，直扑宾馆去开房，借机也把刁民躲，免有遭逢脊背凉；
药力喷薄难抵扛，笑容满面对肥娘，眼前即便猪猡母，也要劈弓做霸王；
阵阵风吟润耳旁，怎知盛况被收藏，当然会有天恩保，一表忠心是锦囊！</comment>
	<comment>《开房者说》
金凯揵者永州之城客栈也，以专司商务著称，计时收银；价格公道，童叟无欺：遂得以宾客如云。
甲午年间夏月初、有永州府差李氏建林者，携民女同至；居三零七，午后子时进卯时出，其隔三时有余；卯时一刻，共乘民女私娇离之。当此时也，有府衙旧役途经，观之觉奇。遂画影图形、书文立状；待日后呈堂。
不多日，恰逢吏部都察外官，巧得已证供呈堂。知府阅后大怒曰：身为朝廷命官，不思朝政、私通民女，全无寡廉鲜耻！速交有司查办，如实，当从重发落且张榜公示于民，以慑众吏。</comment>
	<comment>尼玛的，文言文都上来了，牛人，拜服</comment>
	<comment>停鞭驻马扣玉门，
小聚何必黄昏？
隔帘人半面，
含笑解罗襟。
彩蝶偷吮梨花蕊，
香唇吹断玉箫根。
太销魂！
人离半日枕尚温。</comment>
	<comment>多年早做姘头，闲时汹涌暗流，谁说真是痴情，肮脏利用互勾。
频频幽会高楼，缠绵淫荡未收，肮脏岂论掩饰，交欢日昼倦游。
红杏生墙休柔，绿帽狂戴多秋，微笑午间谈论，畅言世杯足球。 
西门金莲心愁，官场此生难留，权色交易尽显，耻笑千古神州。 
家无贤妻意酬，国有淫贼甚忧，正气荡涤污垢，清风常临悠悠。</comment>
	<comment>宾馆候君归，
绣床春情闹。
正是午后上班时，
喘息伴浪叫。
-
叫得挺开心，
喘得汗直冒。
赶在日落下班前，
再来打一炮。
-
（卜算子.咏局）</comment>
	<comment>回复只为收藏</comment>
	<comment>艹高手在民间高手在黄易！大师一生平安！！！</comment>
	<comment>回复只为收藏</comment>
	<comment>七律-长征路上 天朝公仆应酬忙，千令万申只等闲。两峰逶迤腾细浪，扇贝夹炮走泥丸。阴阳互补浑身暖，曝光调查酷暑寒。更喜裙中肌如雪，三陪过后尽开颜。 （西域道人）</comment>
	<comment>好你个西域道人，我们作朋友吧！</comment>
	<comment>好啊，那就赋诗一首吧</comment>
	<comment>淫湿</comment>
	<comment>高人</comment>
	<comment>只为收藏</comment>
	<comment>黄易果然包揽天下大才！</comment>
	<comment>这放唐朝也没李白杜浦什么事了</comment>
	<comment>回复只为收藏</comment>
	</item>
	<item>
	<title>1景区喊"C罗我爱你"免门票 游客宁可买票也不喊</title>
	<comment>曾经有教育家做了一个实验，给一群中国孩子和一群日本孩子一人一杯水，让他们不用火就让水沸腾起来。中国孩子都把水放在太阳底下晒了一天也没到100度，而聪明的日本孩子们在一起经过商讨以后，把水混在了一块，刚好四杯25度的水混合成了100度。僵化的思维，落后的体制永远无法培养有创新意识的大科学家，也永远无法培养出有合作意识、互助精神的青年。</comment>
	<comment>我没读什么书，一楼你不要骗我</comment>
	<comment>我算是明白了，一楼应该就是那几个日本孩子中的一个，一傻傻一窝。</comment>
	<comment>日,四杯25度的水倒一起就沸腾了?问候你。</comment>
	<comment>今晚和3个朋友去喝酒，拿了瓶50度的酒，倒了4杯正准备开喝，突然发现一楼的帖子，于是我们把4杯酒混到了一起，我草，200度的酒我们4个闻了闻全他妈醉了！</comment>
	<comment>去加油站加油想起了楼主的煞笔发帖果断加了半箱97。半箱0号柴油。瞬间变成混合动力了！！！！！</comment>
	<comment>看着很多人拿着iPhone5或者5s，让我这拿山寨机的人情以何堪，买个二手的iPhone5还要两千多。一直不敢出手，今见楼主，我特地跑去二手手机店花了800元买了一部iPhone2和iPhone3，然后用强力胶将两部手机贴在一起，擦，第一部双屏幕的iPhone5面世！</comment>
	<comment>想起小学老师的名言：你一个人耽误一分钟，全班50个人你就耽误了50分钟。。。</comment>
	<comment>我是烧烤老板，有几个傻逼在我摊里看球喝酒居然喝醉，想赖账没门，酒钱一千九，这四个二货口袋里居然有一张二十一张一百的，我找来胶水把两张钞票拼在一起刚好两千块。我是不是特么太机智了。</comment>
	<comment>天带3个孙子去郊外游，临时有事要离开，于是对孙子们说，你们3个人一小时后等我一起吃东西。40分钟后当我回来时发现，所有食物已经被一扫而光，“不是让你们等一小时吗？”“我们每人等了20分钟。”。多么机智的孩子们啊！我为有这样的后代感到无比自豪。</comment>
	<comment>1.曾经有教育家做了一个实验，给中国孩子和美国孩子一杯水，让他们不用火就让水沸腾起来。中国小孩拿水在太阳下晒了一天，没有如愿。而聪明的美国孩子拿来四杯25度的水混合到一起，轻松地把水温升到了沸腾的100度。僵化的思维，落后的体制永远无法培养有创新意识的大科学家。

2.曾经有教育家做了一个实验，给中国孩子和美国孩子一杯水，让他们不用火就让水沸腾起来。中国小孩拿来四杯25度的水混合到一起，轻松地把水温升到了沸腾的100度。而朴实的美国孩子拿着水在太阳下晒着，静静等待，最终水也升到了100度。虽然美国孩子输了，但是虽败犹荣，因为美国教育下的孩子诚实而有品质，从来不会耍小聪明。这样的孩子，以后才能成为正直的人。

3.曾经有教育家做了一个实验，给一群中国孩子和一群美国孩子一人一杯水，让他们不用火就让水沸腾起来。中国孩子都把水放在太阳底下晒了一天也没到100度，而聪明的美国孩子们在一起经过商讨以后，把水混在了一块，刚好四杯25度的水混合成了100度。僵化的思维，落后的体制永远无法培养有创新意识的大科学家，也永远无法培养出有合作意识、互助精神的青年。
4.曾经有教育家做了一个实验，给一群中国孩子和一群美国孩子一人一杯水，让他们不用火就让水沸腾起来。中国孩子在一起经过商讨以后，把水混在了一块，刚好四杯25度的水混合成了100度。而美国孩子都把水放在太阳底下晒了一天，终于把水温升到了100度。中国的孩子永远学不会自己解决问题，而总是想依赖群体的力量，而美国孩子能够独立自主，自力更生，这样的民族才有希望。

5.曾经有教育家做了一个实验，给中国孩子和美国孩子一杯水，让他们不用火就让水沸腾起来。美国孩子想想，觉得不可能，于是放弃了。中国孩子却在太阳下把水晒了一整天，非要把水温升到100度不可，不然就不回家吃饭。最终还是失败了。美国孩子从小就懂得知足与放弃，而中国的孩子在填鸭教育的影响下，依旧愚蠢地执着坚持不可能的事情。这样永远也培养不出大科学家。

6.曾经有教育家做了一个实验，给中国孩子和美国孩子一杯水，让他们不用火就让水沸腾起来。中国孩子直接认输了。而美国孩子偷来他爸爸的勃朗宁一下子把教育家毙了，从此再也没有被教育家研究的烦恼了。从小培养反抗强权的意识，比任何教育都重要。</comment>
	<comment>终于在网易也能喝到这么多心灵鸡汤励志故事了，我好幸福，(^o^)/</comment>
	</item>
<items>