<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
	<title>美国学者称人类是公猪与母猩猩杂交产物</title>
	<comment>可惜悟空是个公猴，不然可以跟二师兄创造人类了</comment>
	<comment>错了，悟空明显是个女性
    1、孙悟空虽有定身法，居然从来不调戏美女。 
    2、孙悟空从来都对帅哥没办法，比如二郎神和唐僧。对于小帅哥哪吒还调戏了几下。 
    3、整部西游记孙悟空变身美女无数次，都是大量的暗示。 
    4、六耳猕猴代替孙悟空的地位，更加乖巧可爱取得了唐僧的好感，因此孙悟空不管菩萨的劝说，硬生生把可爱的六耳猕猴打死，显然是女性的嫉妒。 
    5、唐僧为孙悟空做了顶花帽，孙悟空乐得上窜下跳，显然是女性生来爱美的天性。而且孙悟空的称号：美猴王</comment>
	<comment>6、在唐僧身边那么久，那个木头和尚就是不知道孙悟空的女身，结果孙悟空寂寞难耐，遇上猪八戒，特意让悟空过了一回儿当新娘的瘾。虽然对象是丑陋的猪八戒，但孙悟空的心理一定是甜滋滋的 
    7、每次唐僧有艳遇，孙悟空都在表面上嘻嘻笑笑地撮合，其实深恋唐僧的悟空心中在滴血啊!因此，就是妒火难以遏制的时候，每次孙悟空都会在唐僧和美女最最关键的时刻，掏出棒子，棒打鸳鸯!比如月兔国唐僧洞房了，唐僧和月兔马上就要XXOO，孙悟空居然变为靓丽的月兔MM，明目张胆地争夫! 
    8、孙悟空一向都尽量不沾水，经常驱使猪八戒下河下海(比如战沙僧和入井捞国王)，迫不得已才勉强入水。之所以如此，就是怕衣服水湿后露出玲珑的身段啊! 
    9、其实孙悟空的初恋对象是玉皇大帝，齐天大圣的称号就是骑着天帝大大快乐啊!这是男下女上体位的最原始暗示!老奸巨滑的太白金星看出孙悟空和玉皇大帝有一腿，便竭力撮合，成就这一出天下最大的婚外恋! 
    10、佛祖手掌的撒尿，更是悟空女身的明证。如果是男性，凭那火急性格，大闹天宫时何不在云霄殿上嘘嘘?但女身的悟空MM仍有女子的矜持，在误以为到了无人的天尽头后，方才放心大胆地哗哗而佛祖看出女身后，也因此没有杀死悟空。 
    11、玉帝还算有良心，没有杀死悟空MM，为了遮掩这天下最大的丑闻，悟空MM被扣上了乱臣贼子的帽子，在五行山下一压500年，天下间最痛苦的莫过于此，如此痴情的MM，居然遭到比打入冷宫更痛苦的待遇 
    12、悟空MM经常驱使八戒做东做西，但有时却主动去化缘探路。比如三打白骨精，八戒去就好了，但悟空MM明知可能有妖怪窥视，却多次离开，正说明女扮男装的悟空MM有时候有些事情要偷偷去做，而那几天脾气又是很暴躁的，才不顾后果地打死了那位所有女人的公敌、妖娆惑人的白骨精从此，勾引男子的YD女人经常被贞烈女子怒斥为白骨精 
    13、悟空MM去东海龙宫找兵器，那么多兵器都不喜欢，一眼就看上了伸缩自如，能大能小的如意金箍棒 !</comment>
	<comment>只为收藏</comment>
	<comment>西游记中红孩儿的老爸是谁？99%的人肯定不知道！”，看到朋友们都无一例外地说是牛魔王，可见大家对于《西游记》还是有一定了解的。然而，事情的真相到底是怎样的，红孩儿这样一个杀得孙悟空差点挂掉的小妖精（这样的妖怪在《西游记》中并不多），他的父亲到底是谁？他的家世究竟是怎样的？
    红孩儿本领之高、势力之大、背景之奇特是《西游记》全书所罕有的。红孩儿号称“圣婴大王”，一副婴儿面孔，真实的年龄却有300多岁，口能吐火鼻能喷烟，方圆几百里地的山神土地都是他的杂役，动不动就被他抓来烧火顶门、提铃喝号。就是观音菩萨他也全然不放在眼里，他假扮菩萨骗八戒，甚至还要和观音菩萨动手。凡此种种，就连牛魔王自己都望尘莫及，他儿子又是怎么做到的？</comment>
	<comment>如果红孩儿是牛魔王与罗刹女（就是铁扇公主）的儿子，那么红孩儿身上应该有一半牛的基因，外型上也应该和老牛有几分相似，可是他却完全没有，红孩儿长得非常漂亮，西游记里描写红孩儿的诗云：“面如傅粉三分白，唇若涂朱一表才。”，可见红孩儿完全没有老牛的血脉。此外，牛魔王和罗刹女都不会吐火，可是红孩儿却吐火吐烟，而且吐得还是三昧真火，这就很奇怪。孙悟空刚见到红孩儿时上去就套近乎说“我和你父牛魔王是结义兄弟”，红孩儿举枪便刺，大骂道：“泼猴头！我与你有甚亲情？哪个是你贤侄？你是哪里人，我是哪里人，怎么得与我父亲做兄弟？”可见红孩儿完全不相信，也瞧不起牛魔王这个所谓的父亲。最蹊跷的便是红孩儿和菩萨相遇的情形。当孙悟空请来观音菩萨时，红孩儿说：“泼猴头，错认了我也！你把我圣婴当作什么人？” 说罢便举枪猛刺，最终还是菩萨用如来给的金箍收服了他。当然，红孩儿的法力绝对不可能比观音菩萨更强大，可是他却根本不把观音菩萨这样一个佛界高层放在眼里。红孩儿最终被菩萨收编之后非但没受任何处罚，相反“不降反升”从一个占山为王的妖怪变成一个有编制的神仙（观音菩萨的善财童子，相当于高管的个人助理），这就引出一个疑问：红孩儿究竟仗着谁的势力才能如此嚣张，获得这样的待遇？
    罗刹女嫉恨孙悟空是因为孙悟空请观音菩萨收了她的儿子红孩儿，倒是老牛没有对红孩儿的事大发雷霆。这是否也说明了红孩儿的父亲另有其人呢？
我们可以深入分析一下：
    1）红孩儿是个婴儿，可是实际的年龄却有300多岁。这就说明红孩儿是在天上长大的，天上一天地上一年。
    2）红孩儿没有半点老牛的基因，即使被穿了天罡刀也没现出牛的原形，可见他的生父决不是牛魔王。
    3）三昧真火是道家的绝密功夫，牛魔王不会，铁扇公主不会，红孩儿竟然会，那只能是有一个祖师级的老道教的
    4）红孩儿敢把几十个山神土地抓来当奴隶使唤，就算太上老君的两个道童下凡作孽的时候（金角大王和银角大王）也不敢，仗谁的面子？
    5）敢打观音且观音不仅不修理他，反而给个个人助理的编制，这一切定是看在一个比菩萨身份更高的神仙的面子，能是谁？</comment>
	<comment>楼上请继续，继续</comment>
	<comment>最关键的是：悟空有一条豹纹的齐B小短裙！</comment>
	<comment>红孩儿是太上老君与铁扇公主潜规则的私生子。
芭蕉扇是老君扇炉子的</comment>
	<comment>机智的网友</comment>
	</item>
	<item>
	<title>8旬老人欲捐精“留后” 医院称年纪太大难实现</title>
	<comment>阳阳看见小偷正在偷阿姨的钱包，他机智地说：“谢谢叔叔帮我妈妈捡起钱包。”小偷红着脸将钱包交还，人们投来了赞许的目光。阿姨要下车了，一把拽住阳阳，说：“儿子，走，回家了。”阳阳急了：“她不是我妈妈！”乘客们皱着眉头：“刚表扬几句，这孩子又调皮了。”于是阳阳被拽下公交，卖到了外省。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>家长为防孩子吃垃圾食品出奇招：往可乐里加泻药</title>
	<comment>杜海涛问禅师：“大师，世人说给韩国明星下跪没有气节，丢了国人的脸。我该怎么办？”
禅师伸出手掌，由下而上缓缓抬了三抬。
海涛恍然大悟：“您是让我端正心态，用自身正气排除那些污言秽语的干扰么？”
“我的意思是你有话站起来说，别老跪着了，地上拔凉的！”</comment>
	</item>
	<item>
	<title>朝鲜日报：金正恩之妹金汝静或将担任要职</title>
	<comment>病榻前，二胖拉着三胖的手，断断续续地嘱咐：“儿子，谨记五件事……一、坚持主体思想；二、继续发展核武；三、不忘民族统一；四、逐步改革开放；五、不要辜负……”三胖含泪望着离去的父亲，不住点头，暗下决定：不要姑父！！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>每日轻松一刻</title>
	<comment> 海边抓到了一只螃蟹，本想拿回去折磨下发泄心中不满，结果看见他的手，我默默得把他放回海里，屌丝何苦难为屌丝呢。
    当我讨厌一个人的时候，如果这个人突然说喜欢我，那我就一点也不讨厌对方了。就是这么有原则，无法讨厌一个有眼光的人。
    女孩鼓起勇气跟男神表白：“你有喜欢的人吗？”男神：“有啊”。女孩怅然若失地低头：“哦”。男神轻佻一笑：“给你看看。”说罢把手机递给女孩。女孩接过一看，他打开了前置摄像，手机中的画面正是红着眼眶的她，内心一片暖暖炙热。男神冷冷的说：“照照镜子再来追我吧。”
    谈恋爱，首先要了解女人。朋友发了一句话“好女人是所学校”，我想了很久，觉得她说的很对，于是回她“没错，不花钱就别想上学”。结果她把我拉黑了，为什么！！！
    “平常的我是一个好脾气的人，但是如果哪一天有人触碰到了我的底线的话，那我就会降低自己的底线。”
    梁启超在17岁娶妻之后，曾以为岁月就这么平静的过去了，直到他遇见了............康有为。
    中国古代四大爱情神话： 俞伯牙钟子期高山流水遇知音，后来子期死了。诸葛亮三戏周瑜，后来周瑜死了。屈原死恋楚怀王，后来屈原死了。汉哀帝独宠董贤，后来董贤死了。</comment>
	<comment>昨天，网易公司举行冬季运动会接力比赛，只见一个小编奋力向前飞奔，快交接棒时，前排的主编狂喊：“接稳！接稳！你们接稳！”然后那两个小编顿了顿，对视着犹豫了半秒，接着就抱在一起接吻了。。。顿时， 周围掌声雷动，经久不息。。。
    凡事最好不要想太多。想象力往往构造一个本没有的问题。有时，想多了头疼，想通了却心疼。
    买了一袋橘子还没来得及吃，表侄女不打招呼便剥开往嘴里放。小编好心提醒：“橘子不要吃太多，容易上火！”表侄女不以为然：“没事。”说完伸手又要去拿，全没有停下来的意思。“你特么还没完了，是吗？”失去耐心的小编抄起板凳朝她扔去，“老子跟你说了，吃橘子容易上火，容易让我上火，你偏不信，Cao！弄死你！”
    对于人们买来螃蟹就往锅里扔的行为，总觉得好残忍，至少也得跟它们交流一下！比如:“嗨！你们想红吗？</comment>
	<comment> 两口子结婚二十几年从没吵过架。记者采访丈夫：你们是怎么做到的？丈夫答：媳妇嫁进门的那天，狗对她吼，她平静的说，这是第一次；过一会，狗又对她吼，她说，这是第二次了；过一会儿狗又对她吼，她拿菜刀把狗砍死了。
    我看她把狗砍死了，就对她吼：你神经病啊。媳妇平静的看着我说：这是第一次。。。从此以后，幸福生活就这样开始了。。。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>烟花妹挺恒大:半场不丢球发半裸照 进球发全裸照</title>
	<comment>现在的人啊，为了出名什么都做得出来。对于这样的人我只想对她说：你的无码照要发到我的邮箱里哦~~</comment>
	<comment>这种歪风必须刹住，体育是不能被玷污！麻烦楼上抄送我一份。</comment>
	<comment>说什么好，一个个道貌岸然实则无耻下流，我Q2283505493，我们真的可以好好讨论讨论的</comment>
	<comment>你们这样你爸妈知道吗?良心何在？功德心何在？ 别忘了给个连接</comment>
	<comment>男人狠起来 不要命 女人狠起来 不要脸 真是败坏作风 有损国家形象 那啊个什么 多点两下链接 毕竟舍身为民的 要奉献</comment>
	<comment>你们这些人，一个个只想着留邮箱自己吃独食。我不会登陆邮箱，请发出来带上我看一个</comment>
	<comment>我真是不知道说你们什么好了。你们这么做良心不受谴责吗。对于这种事情大家不能跟风。对人家姑娘多不好。要爱护人家。 姑娘。我们谈谈天气吧。</comment>
	<comment>怎么又出来败坏社会风气，说好的道德呢？节操呢？这样的事一定要坚决制止，还社会一片蓝天，我就吃点亏，把最后一份留给我</comment>
	<comment>你们这些人啊，真是无药可救了，色字头上一把刀，知道吗？还是回去好好学习为祖国做更大的贡献吧，社会需要的是正能量！这种毒害天朝年轻人的东西，还是留给我吧！</comment>
	<comment>你们这群人，这样有意思么，几张图就把你们最丑恶的一面爆菊出来，我只能呵呵了，我代表道德谴责你们：链接回头记得发我！</comment>
	<comment>对于你们这些狼人，不看模样我也鄙视你们，一个个道貌岸然的伪君子样子令人作呕！说好的道德呢？节操呢！多好的姑娘呀要爱护人家。 姑娘，别听他们的，来，咱们谈谈理想吧。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>成都老官山汉墓发现扁鹊学派失传医书</title>
	<comment>扁鹊见蔡桓公，立有间。 
扁鹊曰：“君有疾在腠理，不治将恐深。”
桓侯曰：“寡人无疾。”
扁鹊曰：“走两步，没病走两步！”</comment>
	<comment>艹你吗扁鹊老子走了！你说的病在哪儿呢？
你腿有毛病，腿，不一边儿高！</comment>
	<comment>桓侯怒，扁鹊卒</comment>
	<comment>当夜，桓侯第三足不举。</comment>
	<comment>王服丹，妃之欢绕梁三日，王崩！</comment>
	<comment>次日太子即为，深感鹊之医术高明，重葬于成都老官山，器皿无数，最珍贵者鹊之生平医疗手册，手抄本一部。</comment>
	<comment>再次日，王所服之丹一夜之间为天下人所知，可使萎软者阳举，坊间谓之“伟哥”。声誉由扁鹊而起，后世谓此现象为“声誉鹊起”。</comment>
	<comment>后此方，传蛮夷，中原失</comment>
	<comment>再次日，王所服之丹一夜之间为天下人所知，可使萎软者阳举，坊间谓之“伟哥”。声誉由扁鹊而起，后世谓此现象为“声誉鹊起”。</comment>
	<comment>又次日，王见萎软病症已除，但日夜服伟哥享床第之欢，未免有伤龙体，故再翻扁鹊遗书，经倾力研究出一提神饮品，疗效不错且不伤身，故取代伟哥。为纪念扁鹊，取名曰：鹊巢咖啡。</comment>
	<comment>再次日，王因终日饮用鹊巢咖啡，导致前列腺复发，伤及龙体，故再翻鹊之遗书，呕心沥血研究出一套拳法，强生健体效果不错，为纪念扁鹊，取名曰：海扁王</comment>
	</item>
<items>