<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
	<title>每日轻松一刻(9月18日午间）</title>
	<comment>我一穷二白却有三妻四妾白天五拥六抱晚上七上八下弄的九浅十深引来百人嫉妒千人羡慕万人恨！求下联～在线等～</comment>
	<comment>你万人景仰千人膜拜百人簇拥十分高贵但九个老婆八丑七秃六矮五黑生下仔女四傻三癫两残一废!</comment>
	<comment>你万语千言却是百诳十漏，醒时九战八方，睡后七惊六梦，闹得五脏四衰，结果三天打鱼两天晒网一场空。</comment>
	<comment>我一鸡二蛋却重三斤四两，软时五寸六厘，硬时七揽八分，射出九丈十尺，吓退百门大炮千架飞机万艘船！</comment>
	<comment>我万姿千态尚携百媚十娇，别时九思八念，拨弄七丝六弦，奏曲五岳四海，传寄三言诗话两语情思一人愁。</comment>
	<comment>我一长二短包养三亲四眷，内衣五颜六色，床上七横八竖，上床九顶十日人称百世流芳千古一帝万代神。</comment>
	<comment>我万苦千辛只为百顺十全，写得九词八句，用尽七情六欲，借自五湖四海，盼望三身有幸两脚书橱一偶赏</comment>
	<comment>都是人才</comment>
	</item>
	<item>
	<title>广东男子"展示"台风威力</title>
	<comment>一哥们当两年兵，很穷，但虚荣心特强，结婚那天狠心租了8辆A6，自己还是觉得没面子。当车队到村里接媳妇，恰好赶上某陆航团飞行演习，六架飞机编队从村上空飞过，全村村民出来看热闹。结果这货下车对天空敬礼：多谢战友！那阵势，全村人脸都绿了，在老丈人跟前倍有面子....！</comment>
	<comment>一哥们搞气象，很穷，但虚荣心特强，结婚那天狠心租了8辆A6，自己还是觉得没面子。当车队到村里接媳妇，恰好赶上打雷下雨，咔嚓咔嚓一顿打雷，全村村民出来看热闹。结果这货下车对天空敬礼：多谢同事支持！那阵势，全村人脸都绿了，在老丈人跟前倍有面子....！</comment>
	<comment>一哥们地震局上班，很穷，但虚荣心特强，结婚那天狠心租了8辆A6，自己还是觉得没面子。当车队到山村里接媳妇，恰好赶上地震，咔嚓咔嚓两座大山震倒了，全山村村民出来看热闹。结果这货下车对大地敬礼：多谢同事支持！那阵势，全村人脸都绿了，在老丈人跟前倍有面子....！</comment>
	<comment>一哥们搞运载火箭维修的，很穷，但虚荣心特强，结婚那天狠心租了8辆A6，自己还是觉得没面子。当车队到村里接媳妇，恰好赶上长征火箭发射，二级助推器脱落越过村子上空，全村村民出来看热闹。结果这货下车对天空敬礼：多谢领导支持！那阵势，全村人脸都绿了，在老丈人跟前倍有面子....！</comment>
	<comment>一哥们搞考古研究的，很穷，但虚荣心特强，结婚那天狠心租了8辆A6，自己还是觉得没面子。当车队到村里接媳妇，恰好赶上僵尸节爆发，成群一排的路过村子，全村村民吓的不敢看热闹。结果这货下车对着敬礼：多谢易友支持！那阵势，全村人脸都笑爆了，在老丈人跟前倍有面子....！</comment>
	<comment>一哥们搞扫黄，很穷，但虚荣心特强，结婚那天狠心租了8辆A6，自己还是觉得没面子。当车队到村里接媳妇，恰好赶上严打扫黄，抓了六个失足女，全村村民出来看热闹。结果这货下车对失足女敬礼：多谢支持！那阵势，全村人脸都绿了，在老丈人跟前倍有面子....！</comment>
	<comment>一哥们殡仪馆的，很穷，但虚荣心特强，结婚那天狠心租了8辆A6，自己还是觉得没面子。当车队到村里接媳妇，恰好赶上路过一坟场，全村村民出来看热闹。结果这货下车对坟场敬礼：多谢大家支持！那阵势，全村人脸都绿了，在老丈人跟前倍有面子....！</comment>
	<comment>一哥们在网易做小编的，很穷，但虚荣心特强，结婚那天狠心租了8辆A6，自己还是觉得没面子。当车队到村里接媳妇，恰好赶上养猪场转场，呼呼啦啦的好几千头猪狂奔而过，全村村民出来看热闹。结果这货下车对猪群敬礼：多谢丁总支持！那阵势，全村人脸都绿了，在老丈人跟前倍有面子....！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>郭达驾车不慎撞人自己报警 妻子陪伤者赴医院</title>
	<comment>郭达的太太不是蔡明么</comment>
	<comment>拉倒吧，蔡明是东汉发明造纸术的，是个太监</comment>
	<comment>那是蔡伦</comment>
	<comment>蔡伦不是韩国的女歌唱家吗</comment>
	<comment>那是蔡研</comment>
	<comment>蔡研不是三国演义里的吗</comment>
	<comment>那是蔡瑁</comment>
	<comment>扯淡、蔡瑁是辛亥革命云南领导者</comment>
	<comment>那是蔡鄂</comment>
	<comment>屁，蔡锷那是台湾女歌手</comment>
	<comment>那是蔡琴</comment>
	<comment>蔡琴不是打c s 不会买枪的那个吗？</comment>
	<comment>靠，楼上不地道，我没的说了</comment>
	<comment>瞎说，那是菜鸟！</comment>
	<comment>菜鸟不是哪个春节晚会上唱“365个祝福”的吗</comment>
	<comment>那是蔡国庆</comment>
	<comment>蔡国庆不是和陶喆唱“今天你要嫁给我”的那个么？</comment>
	<comment>那是蔡依林</comment>
	<comment>蔡依林不是我公司的女公关么！</comment>
	<comment>那是蔡少芬</comment>
	<comment>接着来，蔡少芬不是twins的中的那个么</comment>
	<comment>那是蔡卓妍</comment>
	<comment>继续，蔡卓妍不是北大校长、著名的教育家吗？</comment>
	<comment>狗屁，那是蔡元培好吧</comment>
	<comment>蔡元培不是和小S一起主持节目的那个吗？</comment>
	<comment>那是蔡康永</comment>
	<comment>弱弱一句，蔡康永不是被匈奴人抢去那女的吗</comment>
	<comment>胡扯，那娘儿们叫蔡吻鸡</comment>
	<comment>乱说，蔡文姬是原国家乒乓球总教练</comment>
	<comment>乱讲，那是蔡振华！</comment>
	<comment>胡说、蔡振华不是陈留圉人、东汉时著名的书法家、文学家吗？</comment>
	<comment>那是蔡淳佳</comment>
	</item>
	<item>
	<title>iPhone6大陆无首发原因：因国内4G混乱</title>
	<comment>刚才接一电话，自称是某大学的什么总裁班招生，我表示有兴趣，对方问我从事什么行业，我说是it和通讯的周边服务，对方又问运作方式，我说主要是在人群密集的街道和地下通道提供咨询和直营销售，他说能具体点吗，我说是智能高端数字通讯设备表面高分子化合物线性处理，他还是坚持问：能不能通俗点，我只好说是手机贴膜，对方就把电话挂了。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>张雨绮在纽约秀场真空配西装 挑染马尾</title>
	<comment>今天跟一个同学友尽了,真的无法忍受这样的人,他竟然用我的充电宝给他的充电宝充电.</comment>
	<comment>太过分了，这简直就是数码界的搞基嘛！</comment>
	<comment>当你取钱取到了连号的新钱，就说明物价要涨了；当爱瞎聊的同桌忽然正襟危坐，就说明班主任在窗外偷窥了；当小县城忽然出现了许多美女，就说明外面扫黄了；当吃完饭所有人都不说话，就说明该结账了；当中了500W彩票，说明梦快醒了；当你觉得你喜欢的人也喜欢你，就说明你想多了</comment>
	<comment>后面一句太Tama精辟了</comment>
	<comment>“老公，人家到纽约参加时装周国内都没人关注，我不管，你要帮人家炒一下！” “老婆，放心吧事情马上办妥，全国人民都会知道的。” 男人挂了电话，默默点上一支烟，回头看看床上两个裸女。 差不多了，老婆我爱你，男人拿起手机，轻轻的按下了110</comment>
	<comment>你不去当导演可惜了！兄弟…</comment>
	</item>
	<item>
	<title>腾讯VS奇瑞：QQ商标跨界之争11年后终了结</title>
	<comment>统一润滑油 都没告统一方便面！</comment>
	<comment>长城汽车也没告长城葡萄酒。</comment>
	<comment>白象香烟也没告白象方便面。</comment>
	<comment>中华香烟也没告中华轿车</comment>
	<comment>不怕不怕的郭美美也没告红会的郭美美</comment>
	<comment>稻花香酒没有告稻花香米粉</comment>
	<comment>吉普汽车也没有告吉普服饰</comment>
	<comment>长城电扇也没告长城宽带</comment>
	<comment>帝豪汽车没告帝豪酒店</comment>
	<comment>七匹狼香烟也没有告七匹狼服装啊</comment>
	<comment>刁平也没告习酒啊</comment>
	<comment>苹果水果也没告苹果手机啊</comment>
	<comment>ccav也没有告cctv</comment>
	<comment>11楼，开门我是居委的，谁是刁平？</comment>
	<comment>五月天网站也没告五月天乐团</comment>
	<comment>宝马汽车也没有告宝马服饰</comment>
	<comment>老干妈也没告老干爹</comment>
	<comment>陆虎也没告陆丰啊</comment>
	<comment>东京气象局也没告东京热</comment>
	<comment>山本木都没告赵本山</comment>
	<comment>广告看得少, 接不了</comment>
	<comment>东京气象局虽然没告东京热，但东京热保留起诉东京气象局的权利一一因为一一太TM热了。。。</comment>
	<comment>校长也没告图书管理员</comment>
	<comment>红双喜高压锅也没告红双喜烟</comment>
	<comment>多乐士也没告杜蕾斯啊。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>马勒戈壁的，还是上当了</title>
	<comment> 向华强 Charles Heung 1948年12月16日生于广东省 
    在香港三级片的黄金时期，有一个势单力孤刚刚有点成绩的女演员叫刘嘉玲。在和向有过一夜风流后，向拿出一张支票让刘自己填，刘当向是凯子，填了一千万。向得知后火冒三丈，立马派新义安兄弟劫了刘并强逼拍了裸照。
    梅艳芳当年在酒吧被黄郎维 (电影公司老板，14k的堂主) 掴掌，黄事后被有湾仔之虎之称 的 Andely Chan 做掉，不过此事最后是以梅艳芳拿出1000万港币和Andely Chan 的死结束的。大家都知道向氏兄弟捧红了许多明星，包括周润发、周星驰、成龙、李连杰、刘德华、梅艳芳等 。这就是为什么周润发和周星驰总要接受 FBI 调查的原因，成龙早年和师妹梅艳芳耍大牌，party 来晚也被向罚跪半小时，后来成龙拍 rush hour 2 时拒交保护费，事后在记者招待会上解释说这是美方投资的片子，言下之意是如果香港本土的肯定会交钱。
    银幕另一个 英雄 人物李连杰，也不得不一下就和他签下条件苛刻的六年合同，不过向对李连杰的印象要好于成龙。一个例子是，向对要去好莱坞发展的李连杰说，你肯定会比别人（成龙）棒的，因为你的是真功夫 。这在讽刺成龙是杂耍出身，对于习过武的向来说，他看的是门道。但最主要的还是成龙名气大了，有点自已立山头的意思。很多人在成为大明星之后想摆脱向的控制，但无一都受到了报复。像成龙、李连杰的经济人蔡子明被枪杀、刘德华的女助理被烧伤、谭校长的经济人张国忠在停车场被二名新义安的兄弟用刀捅成重伤差点死掉。
    在香港回归以后，向华强的势力势必会受到天朝的制约，所以他现在也是低调多了，而打打杀杀的事情在黑道中是不可避免的，而天朝最不能容忍的就是这类事件，所以改变用刀砍，用枪击的传统斗殴方式迫在眉睫，具内幕人士分析，向很可能放弃这类武力而使用一些民用的可放在台面的工具，这其中就包扩了威力巨大的挖掘机！所以向华强就要问了：挖掘机技术到底哪家强？</comment>
	<comment>画龙点睛之神来之笔———蓝翔</comment>
	<comment>……好吧，这次我上当了，你赢了</comment>
	<comment>尼玛，前面都是真的么</comment>
	<comment>是真的，南都周刊上都登过</comment>
	<comment>……现在前面是不是真的很重要吗？我们是不是应该先把一楼拉出来偏一顿？</comment>
	<comment>妈的，混迹黄易多年的我还是中招了</comment>
	<comment>艹，不知第几次中招</comment>
	<comment>尼玛，以后都要先看结尾！！</comment>
	<comment>范伟：唉呀～防不胜防啊～</comment>
	</item>
	<item>
	<title>中国好邻居  </title>
	<comment>我对面楼也是有一样情况，两个靓女，晚上下班回来都是脱掉衣服，没拉窗帘的，而且还有一个女的做裸体瑜伽，为了研究学习她的瑜伽动作，害我破费去买了一个望远镜，这不是浪费钱多少的问题，问题是我买了后没多久她们不知道啥原因就搬走了，真是气死我了......</comment>
	<comment>卖望远镜的，去下一栋楼了</comment>
	<comment>前些天刚买了望远镜，邻居莫名其妙搬走了，无奈刚把望远镜卖了</comment>
	<comment>好久没跟帖了，最近总是有个变态在我做瑜伽的时候拿个望远镜偷窥我，气死我了，害得我跟小姐妹搬家，烦死了这些人</comment>
	<comment>我的一套房子租给了两个靓女，非常漂亮，就在在房间里各隐蔽处按了摄像头，已经拍了不少，但是不知道为什么他们很快就搬走了，是不是我房租要的太贵了？？</comment>
	<comment>我在电脑城卖摄像头，今天一个傻冒来退摄像头，几十个都要退，好容易把他骗走，难道我这些二手翻新摄像头被发现了？？？</comment>
	<comment>最近新来了俩租客，两个靓女，专门要窗户朝着对面楼的房间，不过，不怎么出门，好像在家练瑜伽？</comment>
	<comment>最近认识旁边刚来的小妞，长的还不错，练瑜伽的，接触过几次，大家相处还蛮愉快，说了以后有时间去她家跟她学瑜珈，可是还没去前几天就搬走了，问她原因也没说。是不是本屌想泡她的意图太明显她不想故意躲我？</comment>
	<comment>本来搬家生意不怎么好，可是最近老有两个小妞要搬家，看他们年轻漂亮我就给优惠价给她们。难道她们以为我要包养他们吗？最近老是搬来搬去的，还是说对我有意思？</comment>
	<comment>怎么我就没有这样的好邻居？？？？？？？？？？？？？？？？？？</comment>
	<comment>刚搞了2个靓女，居然是闺蜜。一个爱瑜伽，2个都爱不穿衣服在屋内到处走。本来想约个时间玩双飞的，谁知道突然就搬走了。据说对面楼的一个变态老是拿望远镜偷看她们，而且她们的禽兽房东还装摄像头偷拍。艹，这两禽兽让我的双飞梦破灭了。</comment>
	<comment>刚搞玩两个靓女，一个爱裸奔，一个爱瑜伽，她们说老被偷窥，搬来搬去，现在以后都不搬了，就住我家了。</comment>
	<comment>碰俩女客户，经常跟我批望远镜，还常换送货地址</comment>
	</item>
	<item>
	<title>轻松一刻两周年改变了我的认知  </title>
	<comment>“对不起，你被捕了，你有权保持沉默。。。”
“捕什么捕？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——警察当时就吓尿了！感谢一刻让我扬眉吐气！</comment>
	<comment>“你的摊位占道经营了，请你挪开。。。”
“挪什么挪？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——城管当时就吓傻了！感谢一刻让我如此豪迈！</comment>
	<comment>“你涉嫌酒驾，请接受检查。。。”
“查什么查？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——交警当时就吓晕了！感谢一刻给我勇气！</comment>
	<comment>“把这个文件下发一下，马上开会。”
“发什么发？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——领导当时就吓懵了！感谢一刻让我变得勇敢！</comment>
	<comment>“不要走思，请认真听课”
“听什么听，轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——校长当时就吓瘫了！感谢一刻让我雄心万丈！</comment>
	<comment>“老公，亲一个”
“亲什么亲？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——老婆当时就吓跑了！感谢一刻让我重振雄风！</comment>
	<comment>“你该吃药了”
“吃什么吃？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——医生当时就吓疯了！感谢一刻让我正常！</comment>
	<comment>“先生，找您的钱” “找什么找？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——营业员当时就吓哭了！感谢一刻让我高智商！</comment>
	<comment>“前面是悬崖，请您止步”
“止什么止？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——协警当时就吓趴了！感谢一刻让我勇往直前！</comment>
	<comment>“大火马上就烧到你眉毛了，快从房子里出来”
“出什么出？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——消防员当时就吓岔气了！感谢一刻让我欲火熊熊！</comment>
	<comment>“狼来了，快跑”
“跑什么跑？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——护林员当时就吓成熊样了！感谢一刻让我信心百倍！</comment>
	<comment>“您马上就要生了，请躺到床上”
“生什么生？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”——护士当时就吓倒了！感谢一刻让我强大！</comment>
	<comment>“你的肥皂掉了，请捡起来”
“捡什么捡？轻松一刻两周年，没看到正忙着跟帖吗？不懂得哪头轻哪头重啊？”学长当时就吓尿了！感谢一刻让我扬眉吐气！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>周星驰拍片懒理炮轰 公司：为何不问始作俑者</title>
	<comment>周星驰人品差，是个烂货，是大傻B。
大哥，可以把刀拿开了么。</comment>
	<comment>嗯 说的很好 来来来 下一个</comment>
	<comment>周星驰人品差，是个烂货，是大傻B。
大哥，可以把枪拿开了么。</comment>
	<comment>不错，诶，那谁，过来说两句</comment>
	<comment>周星驰人品差，是个烂货，是大傻B。
大哥，可以放了我家人了么</comment>
	<comment>周星驰人品差，是个烂货，是大傻B。
大哥，可以让我下楼了吗</comment>
	<comment>周星驰人品差，是个烂货，是大傻B。
大哥，我可以去医院了吗？</comment>
	<comment>你可以去医院了，下一个</comment>
	<comment>周星驰人品差，是个烂货，是大傻B。
大哥，可以让我把裤子穿上了吗</comment>
	<comment>不可以，下一个先说，你等会再说一次！</comment>
	<comment>周星驰人品差，是个烂货，是大傻B。
大哥，蒋先生都服你了，我敢不服吗？我照你的话说了，先把?放下好吗？有话好好说！</comment>
	<comment>好吧好吧！ 你说得很好！ 把下一个拖出来</comment>
	<comment>大哥，别杀我！我忘台词了！能先叫下一个吗？我再去背背！</comment>
	<comment>我来-周星驰人品差，是个烂货，是大傻B。
手机还你，8点20发。</comment>
	<comment>好的，说的不错，那个裤子先别穿，过来再背一次</comment>
	<comment>周…周星驰，人……人品……差，你tm杀了我吧</comment>
	<comment>吗的！把他老婆带来！</comment>
	<comment>周星驰人品差，是个烂货，是大傻B。
大哥，可以把那女的送我吗？</comment>
	<comment>可以，等下那谁完了就到你了。下一个呢，快点！马上到6点半了</comment>
	<comment>周...周星驰....烂货......大傻....逼....
大哥：我想家.......</comment>
	<comment>你还指望着活着回去啊？</comment>
	<comment>周星星～～～～～～～，下句不记得了，大哥～～～</comment>
	<comment>拉出来。毙了。下一位。</comment>
	<comment>周星星是天才，为了星爷视死如归，老大，你毙了我吧</comment>
	<comment>你老婆儿子在我手上，呵！再给你一次机会！</comment>
	<comment>我跟周先生没合作过，不熟！
大姐头，可以放我一马了吗！好歹我也是有头有脸的人，不能说的太绝。</comment>
	<comment>当你一马？当年要不是你让我爽了一次，你以为你有今天？！重来！给我照着念！</comment>
	<comment>周星驰强奸母猪，我亲耳听当事猪所说。
大哥，让我走吧。</comment>
	<comment>嗯，有创意，不错，下一个</comment>
	<comment>额，可不可以跳着说~</comment>
	<comment>我獨身！你愛怎樣怎樣！不要以為你拿槍抵著我、拿刀架著我、用繩子捆著我、用皮鞭蹂躪我我就會說周星馳是個大傻逼！</comment>
	<comment>周星驰人品差 是个烂货 是大傻逼 
大哥我上有老 下有老婆 你放过我</comment>
	<comment>刘德华有什么资格说周星驰？别喷</comment>
	<comment>楼上的那谁？大哥，他不按常理出牌啊，拉出去枪毙可好？</comment>
	<comment>还废什么话！直接拖走，来，下一个！</comment>
	<comment>哈哈，笑死我了，都神回复，周…妈的，大哥你杀了我吧</comment>
	<comment>大哥这都第几次了？能让我把裤子穿上了么...</comment>
	<comment>再等等!下一个继续说。</comment>
	<comment>顶</comment>
	<comment>你什么意思啊？不会说话了？丢进猪圈，下一个。</comment>
	<comment>大哥，周星驰是个大傻逼，周星驰。。。。背了一个晚上台词，记不住啊啊啊
大哥，你不要砍我呀，我才16岁啊</comment>
	<comment>唉，死人是不会说话的。</comment>
	</item>
<items>