<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
	<title>马伊琍向狄龙夫人秀手机照片 女儿酷似文章</title>
	<comment>记者太轻狂！马伊俐姐姐的女儿应该是想马伊俐姐姐本人，跟文章什么关系！</comment>
	<comment>这是一个装新人的，围还是不围？楼下说话</comment>
	<comment>这个可以围</comment>
	<comment>围或者不围.这是一个问题</comment>
	<comment>既然他敢装,我们就敢围</comment>
	<comment>他妈的，这么多卖围裙的</comment>
	</item>

	<item>
	<title>男子猝死江西看守所续 检方称无人说过死于噩梦</title>
	<comment>第一次听说硬盘死机 </comment>
	<comment>不奇怪，硬盘的病很多，我的硬盘得了胃下垂！！ </comment>
	<comment>非常正确，我的硬盘还得了痔疮呢。</comment>
	<comment>我带着硬盘去了趟国外，回来它就染上AIDS了！</comment>
	<comment>tmd，我的硬盘每个月都有那么几天不舒服</comment>
	<comment>硬盘头痛哪里治? </comment>
	<comment>我的硬盘性别是男的，患上单相思，有严重的抑郁症。</comment>
	<comment>硬盘的病很多，我的硬盘得了心肌梗！！楼下的你的硬盘病情如何？ </comment>
	<comment>我的硬盘被拘留了. </comment>
	<comment>唉，我的硬盘噩梦死了</comment>
	<comment>我的硬盘玩躲猫猫，不知道溜哪里去了。</comment>
	<comment>我硬盘怕睡觉,怎么办 </comment>
	<comment>前两天刚刚把硬盘拿出来做了几个“付我陈”，今天它就拉肚子 </comment>
	<comment>我的硬盘得了怪病，症状是开机后未上网前一切正常，上网浏览美女图片后会自动超频运行，一遇浏览新闻则立即死机，狂打乱敲均无反应．医生诊断后认定这是电脑医学上新发的一种免疫缺陷终合症，叫做：陈冠西华南虎躲猫猫洗澡摔跤做噩梦非原发性麻木终合症，英文简称ＷＣＴＤＹ </comment>
	<comment>没意思,不围你了,我的硬盘昨天失忆了 </comment>
	<comment>硬盘子宫肌瘤........ </comment>
	<comment>我的硬盘每天都看cctv。 </comment>
	<comment>我的硬盘说，CCTV每天都分为三个部分： 
　　第一：领导都很忙，握手，对国外都进行访问。 
　　第二：我国GDP比去年同期增长百分之几，国民收入高，生活富裕，平均每人都有富足的土地住。 
　　第三：我国进期要发展。。。。。。。。 </comment>
	<comment>我的硬盘昨天拍艳照了，接着死机了怎么办 </comment>
	<comment>我的硬盘怀孕了，今天去做了B超，是10胞胎儿。谁的硬盘死了的，等我硬盘生下小硬盘送你几个小的养养啊。 
　　
　　我的硬盘一不小心存下了不该存的东西，被打死了。脸上的淤青可以证明。</comment>
	</item>

	<item>
	<title>男子骗168名女性上床续 称做男人想做的事</title>
	<comment>这个男人被168个女人玩了，真可怜啊，我们爷们对你深表同情！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>未知</title>
	<comment>XXX XXX XXX</comment>
	<comment>XXXX XXXX XXXX</comment>
	<comment>有道理</comment>
	<comment>我很赞同你的意见</comment>
	<comment>一二楼说得太好了。</comment>
	<comment>我对一楼的看法有些不同，比较赞同二楼的！</comment>
	<comment>对，二楼的看法看值得探讨，有一定的玄机</comment>
	<comment>我感觉楼上各位虽然有道理，但是还很不完善，我建议听听下面的意见！</comment>
	<comment>原则上我是同意一楼意见的,同时给合二楼的想法,这样只能说比较完美。不知楼下意下如何！</comment>
	<comment>其实你们都没看懂，二楼虽然说得对，但一楼的观点较为尖锐！</comment>
	<comment>　本人针对一楼和二楼的高见发表一下自己的看法;
　　　　一楼用了XXX XXX XXX 三个X
　　　　而二楼用了XXXX XXXX XXXX 四个X
　　　　一楼为什么用三个而二楼却用了四个呢？
　　　　具本人估计一楼使用的应该是3 3得九，X和Y在医学上又分阴阳之意，可见一楼的见解源自于世界名著江湖中失传已久的《九阴真经》
　　　　二楼却使用了四个XXXX，比一楼多出一个，可见二楼已经对X这个在数学领域作为未知数的理解更胜一筹，他不仅在一楼的基础上作了很好的说明，而且作了非常详细的注解，这就是为什么二楼用的是四个XXXX，而不是五个XXXXX，术语说的好，四季发财，他总共用了12个X。又隐含一年12个月之意，真是一年光阴在二楼笔下栩栩如生。假如二楼使用五个XXXXX的话，那就体现不了二楼高超的学识了，五者在南方又有五亏之意，最是不吉利。所以一楼与二楼真是人中龙凤，高。是在是高啊　
</comment>
	</item>
	<item>
	<title>历史上最恐怖的童谣</title>
	<comment>_____大兔子病了,_____
　　______二兔子瞧,______
　　_____三兔子买药,_____
　　______四兔子熬,______
　　_____五兔子死了,_____
　　______六兔子抬,______
　　_____七兔子挖坑,_____
　　______八兔子埋,______
　　九兔子坐在地上哭泣来,
　　__兔子问他为什么哭?__
　　______九兔子说,______
　　__五兔子一去不回来!__</comment>
	<comment>不明白</comment>
	<comment>哪位牛人诠释一下。</comment>
	<comment>这是一个密谋杀兔事件。 
　　　　　　1.首先，兔子也是有阶级的：大兔子病了，要治它的病，就必须不惜一切代价，甚至牺牲一只兔子做药引。 
　　　　　　2.病的是大兔子，五兔子却突然死了，显然是被做成了药引。 
　　　　　　3.“买药”其实是黑话，实际上只需要一些简单的草药，主要是药引，所以这个“买药”指的是去杀掉做药引的兔子。三兔子是一个杀手。 
　　　　　　4.做药引的为什么是五兔？因为哪只兔子适合做药引是由医生决定的。二兔子就是医生。 
　　　　　　5.可以推出，二兔子借刀杀兔搞死了五兔子，他们之间有什么过结呢？可能是情杀，因为一只母兔。 
　　　　　　6.谁是母兔呢？想一下女人爱哭的天性，所以九兔是母兔，九兔知道了真相，所以才哭，因为她爱的是五兔。 
　　　　　　7.“六兔子抬”，这明显是病句，一只兔子怎么抬？他显然是被抬，因为他死了，所以才会被抬。抬他的两只兔子随后一个挖坑，一个埋尸。没错，抬他来的就是七八两只兔子！ 
　　　　　　8.六兔子是被七八两只兔子杀的吗？不是，他是被杀手三兔子杀死的。三兔子本来不想杀他，五兔子和六兔子关系非常好，当时他们正好在一起，并联手抵抗，所以三兔子才把他们一起杀了。 </comment>
	<comment>1)作为一个完整的故事,必然要有因果关系,这个故事有了果(即情杀,下面再谈),但没有因,所以显得不完整,就是大兔子为什么病了?无缘无故的病了便引发了以下的血案么?显然不是.
　　(2)从一个严密的逻辑上来看,这个故事中所有人物的出现(兔子)都是有联系的,且每一个按序列排下来的兔子之间都存在因果关系(动机),比如:大兔和二兔,二兔和三兔.三兔和四兔(这个上文已经大致说明了,我就不进一步讲了),但大家有没有觉得,10兔子的出现好象在这个逻辑中显得微不足道,即没有10兔子这个故事也能顺理成章的结束,因此10兔子在这个逻辑中的动机显得苍白.
　　结论:
　　根据以上的推断,我们都忽视了这个故事的重点,就是10兔子,他为什么出现在这个故事中?难道仅仅为了引出9兔子的一句话么?错了,这是一个有预谋的凶杀案,而且,10兔子就是这个案件的主谋(不是2兔子),其他所有的兔子都是在他全盘计划中的一枚棋子,案发过程大致如下:
　　(1)10兔子喜欢9兔子,9兔子不喜欢他
　　(2)5兔子和9兔子互相喜欢
　　(3)10兔子妒忌
　　(4)10兔子是大兔子身边最亲信的人,并且对其他兔子之间的关系了如指掌(也就是说,他很清楚大兔子如果病了接下来会发生些什么事),(比如10兔子就像是熬拜,大兔子是康熙)
　　(5)5兔子也是朝中权贵,10兔子没办法随便处置他.（就像封神榜中的商朝丞相比干）
　　(6)所以10兔子就让大兔子病了（可能是慢性毒药）,接下来的一切就像上文说的那样发生了.....
　　所以,贯穿整个这个故事的主线就是10兔子,他是这个故事的结尾也是这个故事的主因,这样这个逻辑才显得天衣无缝,故事的名字就是三十六计中的一计：借刀杀人!</comment>
	<comment>大兔子病了，需要所有兔子动员帮忙，谁都不敢惹它，所以引发的下面种种过节。
　　1.是大兔子病了，兔群里面最掌权的就是二兔子和三兔子，三兔子较小，所以想办法害死二兔子。（可以尽快当老大）
　　2.二兔子给的药方其实就是随便一张药方，三兔子有害兔之心，就在药引里面加上了五兔子。
　　3.为什么选择五兔子呢，也是因为有喜欢母兔的原因，（三兔子也喜欢母兔，）而这只母兔却喜欢不大不小的五兔子（当然母兔是九兔子），四兔子熬药没问题，它是最懂事最明事的，什么都不管。
　　4.当然接下来五兔子就死了，一只兔子怎么抬？（二兔，三兔，四兔，六兔，七兔，八兔）这六只兔子就抬五兔子，最小的两只兔子（七、八兔子）当然清楚自己最小该做什么事， 挖坑的挖坑，埋的埋~
　　5.问是谁问的九兔子呢，是二兔子，因为他根本不知道五兔子是怎么回事，被蒙在鼓里的，大兔子病了没办法问，四兔子不会问，它不想参与 这些事（上面说了它最明白事理），理所当然其他的小兔子更加不会追究这些了！
　　
　　一定与一件隐蔽的历史时间有关系，人民群众通过歌谣的形式，隐晦的把它传达出来。。。
　　这才是真实的历史，需要我们深入进行考证</comment>
	</item>
	<item>
	<title>网易跟帖，珍藏回复（上）</title>
	<comment>大家应该理性发言，我们国家本来就人口多、底子薄，经过短短30年改革开放能够取得今天的成就已经很了不起了。现在我们的的领导，出访国外都是最豪华接待，犹如众星捧月，看到这些，作为一个中国人的你不自豪吗？现在国家正处于向前大发展的关键时期，难免会出现一些社会问题，境外的反华势力故意渲染、放大这些问题，误导国民辱骂、诋毁国家，大家应该擦亮眼睛，自觉维护社会稳定。时时刻刻别忘了自己是一名中国人，而我们的福利会越来越好的呀！我们国家去年税收有了15万亿，已经超越了发达国家，我们要勒紧裤腰带，要多为党做贡献，多给党交税，争取年年税收世界第一。让我们的领导出去有面子我们也自豪!我们就连70岁以上的老人，70岁啊!同胞们!都能每月发50元补贴了！记住：子不嫌母丑，狗不嫌家贫！！ 
每当看到百姓吃不起肉买不起葱煤矿爆炸校车出事学生被砍，我们的LD的眼里都会满含泪水，我们的国家还不富裕，我们的社会保障制度还不完善，我们还处在社会注意初级阶段。随手提起一瓶茅台一饮而尽，悲伤的心情无以言表 。
这么多的人愤愤不平，振振有词!也不看看是谁养育了你，是谁给你受教育的机会，是谁让你成家立业。为了党的伟大事业，学习资本主义的先进技术，我们的领导把老婆子女送到国外受罪。要知道感恩啊，我的同胞!共产主义按需分配的前景光明闪耀，国家么大，人有又这么多，有些曲折很正常，个人受点委屈也很正常，因为党的利益高于一切!多看看人民群众幸福的笑容，多听听新闻联播，一切都可以放下，心中也就一片坦然了！</comment>
	<comment>真正的民间高手，很多人都不以为然，上次我在路边看到两个精壮男人在喝酒比武，场面十分热烈，真是数十年难得一见，从此我对中国武术有了新的认识，真正的高手都隐藏民间啊。我驻足观看了半个钟头，两人已经战了约一百回合，一开始其中一个汗衫男用的是丐帮失传已久的降龙十八掌，掌力十足，我以为另一个人必输无疑，没想到那个光膀男轻轻伸出右手，只用食指和中指轻轻一点，就破了降龙十八掌，我暗忖道，难道是六脉神剑？第二局光膀男又故计重施，轻轻的使用六脉神剑，没想到汗衫男的降龙十八掌打了一半突然改成七伤拳，一拳七伤，七者皆伤，大败光膀男的六脉神剑，正当汗衫男七伤拳打的不可开交，势不可挡之时，光膀男打出如来神掌，一掌定乾坤，赢得了第三局，如来神掌看似简单，但是越简单的掌法，破绽越少，要想破此掌，比登天还难，正当我暗忖无解之时，汗衫男突然打出了光膀男之前用的六脉神剑，赢得胜利，他们一直这样打来打去，我也一直思索，看来天底下没有十全十美的拳法，拳拳相克，物物相克，正当我暗自失神的时候，我老婆过来骂我道：“你有病啊，两个人玩剪刀石头布你都能看半天。”</comment>
	<comment>阴暗潮湿的某地下室，一瘦弱青年一手拿着2块钱一包的烟，一边看着网易新闻，愁眉紧锁的他，陷入了沉思：国家下一步该怎么走？如何突破美国封锁？如何收复台湾？如何保住南沙钓鱼岛？ 个个难题需要他思索，抉择。此时，传来踹门的咣咣声：开门！！查暂住证！！！听见这个声音，青年心惊胆战，慌忙关上手机，再也不敢发出半点响动，直到外面的人走远了，才敢坐到板凳上，重新打开手机，在网易评论上狠狠的打上：在这个地球上，我 们 中 国 不 怕 任 何 国 家！中国加油！！！期待小日本灭亡！
没过多久，在揣门的同时，传来房东的声音：“两个月没交房租了，欠的房租什么时候交？再不交就赶紧滚蛋”。 青年关上手机哀求，“再宽限两天，等老板发了工资就交。”。房东离去，青年坐在板凳上从新打开地摊上买的山寨开手机，在网易评论上狠狠地打上，“打日本捐一年工资，打美国捐命！”</comment>
	<comment>男人：老婆因强拆喝农药了。
医生说：吐出来就行了。
男：办法都用完了，吐不出来。
医生靠近昏迷中的妇女的耳朵说：利为民所谋（女有点反应），情为民所系（女有点抽搐），立党为公（女发出恶心的声音），执政为民（女捂住嘴巴），以人为本（女翻了个身全部吐出来了）。
男人感激万分：党是俺的救命恩人啊！</comment>
	<comment>“大娘，快开门！” “我家没粮食了” “我们不是红军，是国军” “我这就开门” 大娘一开门看到赫然是八路，大呼上当，政委一声令下：“除了针线，其余的全给我带走！我们要紧跟党的号召，不拿群众一针一线”</comment>
	<comment>昨夜 炮火纷飞 而我 独自流泪 通宵DOTA让我反胃 就像一个夜行的鬼 一夜折腾让你疲惫 滋润之后变得更美 如果我是你的备胎，我毕生不悔 但是你成了黑木耳，我还是不配 搬砖十年后才真正有了体会 三分黑木耳才和我门当户对</comment>
	<comment>昨晚在电影院看《见过大爷》，感觉裤子动了一下，一摸钱包丢了！ 我转身迅速扫了一眼后面，目光锁定在一个荷兰人身上！ 我抬手就是一耳光：“你妈的荷兰狗！把钱包还给我！” 他捂着被我抽肿的腮帮呜咽道：“你凭什么这么说？难道就因为我是荷兰人？” 我反手又是一耳光：“艹你妈的，因为整个电影院就我们两个人”</comment>
	<comment>猪被杀前向屠夫哀求：我吃了一辈子泔水还要被杀，可怜啊！屠夫：这是你上辈子的选择！上辈子你堵上耳朵不听民间疾苦，今生长出个遮风耳， 说大话嘴向前突出，谄媚上级长出个尾巴，坐办公室使得四肢短小，搞一群二奶今生长了一排奶，那些泔水是你曾经浪费的。猪：难道我生前是干部</comment>
	<comment>一记者去农村采访，见一老人忙问：大爷，现在生活怎么样啊？ 老人回答：好啊，过去过的是牛马不如的生活。 记者大喜，马上又问了一句：那现在呢？
老人脱口而出：现在？现在如愿了！过上牛马的生活了！！！</comment>
	<comment>“大娘，快开门！” “我家没粮食了” “我们不是红军，是国军” “我这就开门” 大娘一开门看到赫然是八路，大呼上当，政委一声令下：“除了针线，其余的全给我带走！我们要紧跟党的号召，不拿群众一针一线”</comment>
	<comment>（今天是蒋介石先生的忌日）蒋一一因外敌侵略，数次迁都而未投降叛国；被xx横扫，孤悬海外而未裂土独立；为下属绑架，屈从脱困却践行私诺。张奚若公开批蒋却被待为国士，冯玉祥白日提灯讽蒋却依然尊称大哥；大公报尖锐批评时政却能行销全国，西南联大处水深火热之中却能英才辈出。于民族危亡之时,屡败屡战,百折不挠.临老尚嘱后人″以国家兴亡为己任,置个人生死于度外″。一一中华民族欠蒋先生一个公道啊！
热血丹心蒋中正，
祸国殃民张学良。</comment>
	<comment>媳妇可以长相依，马子不能代替妻

有缘就能做夫妻，无缘只能操回逼

有钱身后一群狗，没钱社会路难走

曾经沧海难为水，女人再穷别劈腿

尝得生活苦中苦，你们才能开路虎

如果少壮不努力，那就只能开夏利

嘴要甜心要狠，该留留该滚滚

有朝一日权在首，杀尽天下负我狗

社不社会你敞亮点，流不流氓你稳当点

仇人三千奈我何，天逍地遥自成佛

如果人生不停泊，你这辈子算白活

高楼大厦平地起，靠谁不如靠自己

人不犯我我不犯人，人若犯我礼让三分

人再犯我我还一针，人还犯我斩草除根

记住了，现在是用苹果的都说自己没兜，有纹身的都说天热

我一天一箱矿泉水就是为了让自己更有尿

杀你可不吹牛逼，失手才是对不住

每一个你朝思暮想的女人，背后都有一个玩她够够的男人

现在姑娘真伟大，独自一人闯天下

不知不觉肚子大，有了孩子没有爸

男人女人不喝醉，现在宾馆没人睡

如果女人不够骚，素质还需得提高

要是男人不够贱，哥们劝你还得练

干柴烈火是明骚，湿柴火苗是闷骚

风吹大草垛，我草，回头一望全是货

骑着狼，放着羊，唱着山歌耍流氓

洗着澡，看着鸟，舒服一秒是一秒

想成功，先发疯，虎逼朝天向前冲

兄弟发财不见面，只有受难大团圆

人之初，性本善，玩心眼，都滚蛋

以前拼了命的玩，现在玩了命的拼

中指朝天说我草，天空却说别瞎闹

现在生活多美好，有吃有喝有电脑

现在日子多澎湃，有酒有菜有人爱

炎黄之孙我荣耀。 天南地北一家人

希望网易别骂人， 地域攻势欺负人

中国男儿要牢记。 我们只恨日本人

如果有天到广岛。 本人血操鹿小岛

本文暂时写到这。 祝福易友蛇年乐

如绝本文讲得好。 希望朋友顶到老</comment>
	<comment>你只闻到我的香水，却没看到我的汗水；你有你的规则，我有我的选择；你否定我的现在，我决定我的未来；你嘲笑我一无所有不配去爱，我可怜你总是等待；你可以轻视我们的年轻，我们会证明这是谁的时代。梦想，是注定孤独的旅行，路上少不了质疑和嘲笑，但，那又怎样？哪怕遍体鳞伤，也要活得漂亮。我是陈欧，我为自己代言。</comment>
	<comment>某小孩子看CCTV新闻联播看多了，作文竟然写成如下范文。
国庆前夕，滨州五小四年级一班学生刘小华因患感冒请假。班主任指示班干部自发到刘小华家里慰问。第二天班里的黑板报登出了一篇《本班新闻》。全文如下： 
　　本班通讯 
　　10月的滨州秋高气爽，阳光明媚，鲜花斗艳，到处洋溢着丰收的喜悦。刘小华同学家里欢声笑语，人头攒动。四年级一班班长王唐唐 ，副班长张宝在体育委员欧阳孟楠，文艺委员李美丽的陪同下，不远千米，深入到患感冒发低烧的班级普通成员刘小华家中，为他带去了节日的问候和良好的祝愿。
　　王班长与张副班长兴致勃勃的参观了刘小华的房间，饶有兴致的玩了四盘“魂斗罗”游戏，与普通同学同乐。接着班级领导与刘小华双亲亲切的拉起了家常。王班长还愉快的回忆起去年和刘小华考试一起作弊的往事。 
　　在交谈中，王班长多次关心的强调：“刘小华生病了，就不要做作业，好好休息，身体是本钱”刘小华激动地说：“谢谢班长的关心，我一定战胜病魔，克服一切困难，争取早日回到温暖的大集体中，回到亲爱的老师和同学们中间”。 班长握住刘小华同学的手亲切的问：这里打针要多少钱 啊？能报销多少？小华说：3块钱，能报销1.3元，班长又说：家里能负担的起吗？小华又说：能负担得起，谢谢班里的好政策和班长的关心，让我打得起针，过上幸福快乐的好日子……会谈始终在亲切友好的气氛中进行，班领导就刘小华的疾病达成了广泛的共识。王班长强调：世界上只有一个学校，班级是学校不可分割的一部分 刘小华同学表示要用“3个代表”伟大思想武装自己，抵抗病魔。要紧紧团结在以班主任为核心的班集体周围，一心一意抓学习，聚精会神谋发展……
　　接着，王班长一行又在刘小华家门口兴致勃勃的踢起了毽子。蓝天如洗，鸟儿也受到了温暖的感染，唧唧喳喳，歌唱美好和谐的生活。</comment>
	<comment>本.拉登死后遗嘱曝光说：“中国是世界上唯一不能惹的国家！原因如下：基地组织曾派出培养了近10年的八名恐怖王牌精英分子袭击中国。结果如下：第一个炸北京立交桥时，在立交桥上转晕了；第二个在上海炸公交时，硬是没挤上车；第三个在陕西炸超市时，遥控器被偷了；第四个在重庆炸大楼时被保安狂揍：“叫你闹事，叫你上访！”；第五个在山西成功炸矿，死伤过百，潜回基地，半年愣没见任何新闻报道，被基地以“欺骗组织罪”处决；第六个炸广州，结果刚出火车站，炸弹包就被飞车党抢走，半天没缓过神；第七个去辽宁炸铁岭，刚去就被忽悠瘸了；第八个去了河南，结果碰上了人贩子，至今杳无音讯。最后拉登受不了了，决定在中国从小培养恐怖份子，没想到刚出生不久就让三鹿给整死了。</comment>
	<comment>“多大岁数了？”“六十三。”“什么病？”“喜欢打肿脸充胖子，揭不开锅还老给别人钱，还天天打家里人，不让家里人说话，到处撒谎吹牛？？大夫，我现在很怕自己死了，你救救我吧。”“你这病以前有个姓苏的也得过，后来它死了，这是娘胎里带出来的病，没救，怎么折腾也得死，准备后事吧。”</comment>
	<comment>有一男子问禅师，我喜欢一个女孩，但又不喜欢她的缺点，现在很矛盾，求大师开化，禅师道，你在这茫茫尘世中找一张只有正面没有反面的纸来，男子出了禅院上街买来张人民日报给禅师，禅师次日便归隐深山，遁入空门……
</comment>
	<comment>政治考试卷有道问答题：请阐述毛思想为什么是战无不胜的？一学生答：因为有枪！结果只得了一半的分数。学生不服，找老师理论。老师笑着说，因为你没答出另一个要点嘛。另一个要点是：不让别人有枪！
</comment>
	</item>
	<item>
	<title>网易跟帖，珍藏回复（下）</title>
	<comment>【今年最伟大的领导人-菲律宾总统阿基诺三世】1、仅靠一艘二手舰和拥有三大舰队N多核武的泱泱大国对峙。2、在两国对峙中，始终掌握主动，让对方精英跟着自己的指挥棒起舞。该大国打也不能，退也不能，极度郁闷却束手无策。3、在领海纠纷同时，竟还能从该国手中拿到120亿美元经济援助，仅此可载入史册。</comment>
	<comment>1.朝天一个洞，里面热烘烘，进去硬邦邦，出来软绒绒。答：烤红薯。2.毛对毛，肉对肉，一宿不挨就难受。答：眼睛。3.一物七寸长，小姐带他上绣房；半夜里来流出水，只见短来不见长。答：蜡烛。4.两人对着站，脱了衣服干，为了一条缝，累出一身汗。答：锯木头。</comment>
	<comment>中国领导人和美国领导人比谁的保镖更忠诚，美国领导人命令保镖从10楼跳下去，保镖跪下说：“别这样，我还有家人。”。于是美国总统心软了。中国领导人命令保镖跳下去，中国保镖二话不说就要跳。美国总统吓得赶紧拉住他。中

国保镖说：“别这样，我还有家人。解
核心意思</comment>
	<comment>助理：主任，怎么收刮人们的钱？他们不肯出钱来拉GDP啊！需求带不上来。
主任：他们要住房不？
助理：要啊！
主任：那就调房价！
助理：那他们买不起的时候怎么办啊？
主任：他们要坐车不？
助理：要啊！
主任：那就调油价！
助理：那他们都不坐车了怎么办啊？
主任：那他们用天然气不？
助理：要啊！
主任：那就调气价！
助理：那他们都用电做饭怎么办啊？
主任：你怎么这么笨啊！那就调电价啊！我看他们生吃！
助理：主任高明！可是有的人用柴火做饭怎么办啊？
主任：用煤炭做饭我们就调煤价，如果他们连煤都不用，呵呵，就别怪我不客气了！操， 调水价，我看他们喝不喝水！
助理：要是他们就是不喝呢？
主任：不喝？？不喝水他们就要脱水，对不？脱水就要送医院？
助理：你的意思是？
主任：笨啊，还用我教你啊，把医疗费也涨了，我看他还能怎么样！他要是再牛逼， 老子就把火葬费也涨了，让他求生不得,求死不能。
助理：那把他们逼疯了他们要我们下台怎么办？
主任：这更好办了，不是有日本美国吗，
助理：什么意思？你是说把仇恨转到日本美国去？？要是他们最后还是？
主任：傻瓜，我们不是有五毛吗？子不嫌母丑，狗不嫌家贫，哈哈哈
助理：主任英明阿，怪不得我们能驾驭这13亿人60多年，看来我们再统治个100年都木有问题阿，主任万岁万岁万万万岁！！！</comment>
	<comment>一个美国政治家在台上演讲：“国家好比汽车，上路后不让换档，通常会车毁人亡。正常的车一般都可以根据实际情况自由换档的，大家见过一档制的车么？”话音未落，台下声音响起：“开倒车只有一个档！”全场折服，掌声经久不息。</comment>
	<comment>九旬老太为何裸死街头？数百头母驴为何半夜惨叫？小卖部安全套为何屡遭黑手？女生宿舍内裤为何频频失窃？连环强奸母猪案，究竟是何人所为？老尼姑的门夜夜被敲，究竟是人是鬼？数百只小母狗意外身亡的背后又隐藏着什么？这一切的背后，是人性的扭曲还是道德的沦丧？是性的爆发还是饥渴的无奈？敬请关注今晚X点CCAV10年度巨献《荷兰淫的不归之路》让我们跟随着镜头走进荷兰淫变态的内心世界。</comment>
	<comment>如同平时一样，小便又上网交友。
看见一个女网友的名字叫151，小便觉得挺有意思，估计是有个有内涵的女孩子，就愉快的聊了起来。
很快他们就见面了，那晚，干柴烈火，大战七七四十九回合，小便甚爽。
第二天回家，小便继续上网，发现那女孩的名字变了。。。
尼玛，152!!</comment>
	<comment>老李：“这个月你领了多少工资？”
老王：“税后800万。听说你这个月奖金不少啊？”
老李：“什么不少，就200万，昨晚一宿麻将全输了。”
这时老王的手机突然响起，接通电话不到5秒钟就十分惊恐的把嘴凑到老李耳边说；“家乐福，白菜特价，5万一斤！赶紧的，别声张！”</comment>
	<comment>小时候以为学习会有前途，长大才知道，关系才是出路；小时候以为，穿制服都是好人，长大才知道，大多数好人穿不上制服；小时候以为，英雄都是真人，长大才知道，原来全是骗人；小时候以为，红十字在做善事，长大才知道，他M的全在骗钱；小时候以为，说谎话是错误的，长大才知道，说真话是有罪的！</comment>
	<comment>一女干部与数男有性行为。纪委书记找其谈话。
该女掀起裙子问，这东西是组织的吗？
书记摇头！
是你的吗？
又摇头！
是国有资产吗？还是摇头！
女愤曰：我就不明白在这个向雷锋同志学习的大环境下，自己东西让别人用用难道也有错吗？
书记沉默后蹦出一句，同志你辛苦了。</comment>
	<comment>看到CCAV播放一个”扬正气，促和谐”的公益广告。广告中，拿红包给医生，医生说：”请别侮辱我！”拿红包给法官，法官说：”请别藐视我！”拿红包给老师，老师说：”请别伤害我！”拿红包给警察，警察说：”请你尊重我！”看完广告我弱弱地对电视说：”请别忽悠我！”</comment>
	<comment>队长：犯人招了没？警员：没有。队长：给他看《无极》没？ 警员说：看了，连《三枪拍案惊奇》都看了，犯人没招。队长怒：让他看《富春山居图》。不久，队长问：招了没？ 警员说：犯人大小便失禁，硬是没招。队长咆哮着：放中国足球。 警员：大哥，会出人命的，要不换一个？ 队长：就得来点狠的。 过了一天，队长又问：怎么样，招了没？ 警员说：犯人咬舌自尽了……… 珍爱生命，远离国足 !</comment>
	<comment>学技术，到新东方。学嫖娼，那里是个好地方。八百个床位不锈钢。两百个妓女技术强。新东方规模大，八十万银魔遍天下。学嫖娼，就到新东方。试嫖一个月不收任何学费。本校花巨资引进避孕套、充气娃娃。周六学强奸，周日学车仑奸。三分理论，七分实践。包学包会。学嫖娼，我向你推荐新东方。我们的口号是：汇集天下名妓，培养嫖娼精英。还等什么，就来新东方</comment>
	<comment>早起， 
买两根地沟油油条, 
切个苏丹红咸蛋，
冲杯三聚氰氨奶， 
吃完开锦湖轮胎的车去上班。 
中午， 
瘦肉精猪肉炒农药韭菜，
再来一份人造鸡蛋卤注胶牛肉， 加一碗石蜡翻新陈米饭，
泡壶香精茶叶。 
下班， 
买条避孕药鱼， 
尿素豆芽， 
膨大西红柿， 
石膏豆腐， 
回到豆腐渣工程房， 
开瓶甲醇勾兑酒， 
吃个增白剂加硫磺馒头。 
饭后 
抽根高汞烟， 
去地摊买本盗版小说， 
回去上一会盗版操作系统网， 
晚上钻进黑心棉被窝。</comment>
	<comment>众所周知，我国是一个言论自由的国家。我们已经掌握了宇宙真理，哪还需要去监控别人？就算我讲*****的话题，网络也不会屏蔽，关于*********，********************************！**********？************，**************！***********，******************。。***********！！**********</comment>
	<comment>村里闹旱灾，农夫找到了法师求雨！
农夫问：“何时才能有雨啊！”
法师递给了农夫一个纸条，并吩咐道：“天机不可泄漏，只有下雨那天才能打开看！”
不久，果然下雨了！
农夫连忙兴奋地打开纸条，只见上面写道：“今日有雨。”
农夫感叹：“真TMD准啊！”
</comment>
	<comment>几十年后，我孤伶伶的拖着饿得只剩一口气的残驱自己爬到山上找处洞穴，等带上帝的召唤。回头望望身后的土地，已经没有一点东西属于我的，辛苦几十年的房子到期了，孩子被计划了。一团火苗从身边划过，神三十又上天了，我无比的高兴和激动，祖国太伟大了</comment>
	</item>
	<item>
	<title>传说中的《御姐三字经》完整版</title>
	<comment>我老婆比我大12岁，上高中的时候她是我的老师。那时，我就很喜欢她，她儿子都六、七岁了。上大学时，她跟前夫离的婚，大学一毕业我们就结婚了</comment>
	<comment>我比老婆大12岁，上高中的时候她就喜欢我。那时，我刚刚离婚有个儿子都六、七岁了。她大学一毕业我们就结婚了!可我一真琢磨不透女人是怎么想的,后来她又嫁给了她的学生......</comment>
	<comment>我比老婆大24岁，上小学的时候她就喜欢我。那时，我有个儿子都六、七岁了。她中学一毕业我们就结婚了!可我一真琢磨不透女人是怎么想的,后来她又嫁给了我的儿子......</comment>
	<comment>　我比老婆大36岁，上幼儿园的时候她就喜欢我。那时，我有个儿子都六、七岁了。她初中没毕业我们就结婚了!可我一真琢摸不透女人是怎么想的,后来她又嫁给了我的孙子......</comment>
	<comment>一楼穿了二楼的破鞋,二楼是三楼的儿子,三楼跟四楼是疯子</comment>
	</item>
<items>