<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<items>
	<item>
	<title>江苏徐州中院法官遭举报当同事面强奸前女友</title>
	<comment>确定不是女子以强奸之名义损害国家公务员清正廉洁的形象？</comment>
	</item>
	<item>
	<title>曝解放军黑客入侵美军分包商数十次 仅2次被察觉</title>
	<comment>你们误会了，那是我大蓝翔的作业题，被发觉的两次是两个不合格的孩子交的作业。已被我校严肃处理了！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>湖南常德一名男子持双刀在闹市区劫持自己</title>
	<comment>傍晚 ，黄昏，入夜
双持刀客:你来了。
灰色妖姬:我来了，
双持刀客:你本不该来。
灰色妖姬:但我还是来了。
双持刀客:你可知我的双刀，拿下过多少性命？
灰色妖姬:我只知道我的上天入地擒拿手，扭断过多少脖子！

片刻间，话未说完，两人已交手几百回合，眼见双持刀客已落下风 ！突然
双持刀客:你可知你永远打不败我？
灰色妖姬:你现在不然已经败了么！

只见双持刀客扬起双刀 ，突然架到自己脖子上！
双持刀客大笑:哈哈哈 ，妖姬 你永远赢不了我，因为你扭不断我的脖子！那你凭什么号称上天入地擒拿手 ！
灰色妖姬面色暗沉:果然还是你聪明 ！

转身准备离去，既然不能当天下第一了 ，在这又有何意义！
双持刀客:等等 ，我见你招式很是熟悉 ，所出何处？

残阳中 ，灰色妖姬寂静的离去 ，远远的抛出一句:山东技校大南翔！

双持刀客大惊:师妹！！我也是南翔人！

说着流下几滴热泪 ！这是英雄惜英雄的泪水！
也只有南翔人才能在世间称为强者！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>江苏昆山原交通局长被查 曾带女科长进按摩中心</title>
	<comment>是去按摩中心查违章的，看看有没有速度过快的...</comment>
	</item>
	<item>
	<title>山东蓝翔副校长率百人赴河南与校长岳父斗殴</title>
	<comment>学嫖娼找蓝翔，那里是个好地方，八百个床位不锈钢，两百个妓女技术强，蓝翔技校规模大，八十万银魔遍天下，学嫖娼到蓝翔，试嫖一个月不收任何费用，本校花巨资引进避孕套、A pian、充气娃娃。周六学强奸，周日学轮间，三分理论七分实践，包学包会，学嫖娼，我向你推荐蓝翔，我们的口号是汇集天下名妓，培养嫖娼精英，还等什么，马上来蓝翔，不会就找唐国强，现在免费赠送群殴课，包把对方打出翔</comment>
	</item>
	<item>
	<title>保定货车失撞向商贩致4死4伤</title>
	<comment>一女清晨被QJ，警察问：怀疑谁？女答：据我的经验，陕西人不会起这么早，甘肃人皮肤没这么好，山东人没这么快就完了，东北人射得没这么少，西藏人家伙没这么小，河南人舍不得用安全套，上海人不敢这么大声叫，广东人动作没这么单调，看那活干得熟练灵巧，俺估计是个北京来的砖家。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>男子发明"小便神器"获专利 女性能站立小便</title>
	<comment>问题是女厕所也没用站住尿的装备啊？你让女的带着这个进男厕所？</comment>
	</item>
	<item>
	<title>山东蓝翔副校长率百人赴河南与校长岳父斗殴</title>
	<comment>沁园春.蓝翔
网易群中，新浪头条，常见蓝翔。看如山事业，掘地开天。若海情怀，纳士招贤。叱咤生雷，翻波卷浪，人到此间俱痴狂。红尘路，得蓝翔一技，业界称王！
半生前路迷茫。何不去山东找蓝翔。坐师娘身畔，倾诉深浅，师尊帐里，狎论短长。苦练三年，成柴几许？半是流氓半是狼。君知否，想双全文武，还得蓝翔！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>一线城市房价连续2个月全线下跌</title>
	<comment>能买起的已经很多套了，买不起的还是买不起，能买起的想挣买不起的钱，买不起的更买不起了。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>日AV男优称男演员稀缺 数量不及孟加拉虎</title>
	<comment>申请技术移民</comment>
	</item>
	<item>
	<title>湖北一官员被举报找黑社会杀情人 已被免职</title>
	<comment>一哥们晚上酒后驾车，遇到交警查车 哥们推开车门撒丫子就跑，交警没有追上。 这哥们边跑边给老婆打电话 让老婆马上报警，说家里车刚刚被盗。 第二天，车辆找到 带着锦旗及感谢信去交警队取车 现场气氛热烈祥和 哥们握着交警同志的手，激动万分。 交警同志说，这都是我们应该做的，昨晚那小子跑太快，一看就知道是偷车贼， 总结；不创新只有死路一条！</comment>
	</item>
	<item>
	<title>房祖名或判3年以下有期徒刑 缓刑可能性较低</title>
	<comment>王安全：灯光，摄影机准备！郭美美表情淫荡点，对对对，就是这个贱样，震东你他妈说话别老是：酱紫，酱紫！跟凑老娘们似的！房祖名，你脸往右偏点，鼻子挡住镜头了，财神，特么眼神别这么猥琐，头老摇晃啥？李代沫这次让你反串，演正常的男人！张耀扬，黄海波你两演对手戏，考验你们演技的时候到了！张元，我不在时你盯着点，唉？晓松呢？角落里飘来一个声音：喝酒去了！王安全：都什么时候了？监狱风云还没编曲呢？让他开车过来………</comment>
	</item>
	<item>
	<title>山东蓝翔副校长率百人赴河南与校长岳父斗殴</title>
	<comment>蓝翔今年美名扬，
挖掘广告做的忙，
如今也设城管系，
战斗力还真是强。</comment>
	</item>
	<item>
	<title>女演员成“兵器人才”引质疑</title>
	<comment>作为机械制造系毕业的我觉得自己对这件事情还是非常理解的。以专业角度来看，兵器属于机械，所有机械生产中除了工艺、加工工具外，最重要的就是夹具。一个好的夹具不仅可以保证加工的精密度，还可以有效提高生产效率。以文中图片来看，我认为此人在夹具专业上应该是非常有造诣的。所以大家对这件事的不理解是不应该的，是专业知识上欠缺所造成的，说严重点，是对国家国防建设的亵渎！
好了，我的话说完了，觉得有道理的请点右上，谢谢。</comment>
	</item>
<items>